[ 阿波羅十鳩幾號解封文件 - Vol.1 ] 直出版

CONFIDENTIAL

NATIONAL AERONAUTICS AND SPACE ASSOCIATION

APOLLO 19 SMTH PROJECT
COMMUNICATION TRANSCRIPTION
( UNCENSORED VERSION )

AS RECORDED ON THE SPACESHIP
COMMUNICATION RECORDER
( DATA STORAGE EQUIPMENT )

January 20XX
Vol. 1

MANNED SPACESHIP CENTER
HOUSETON, TEXAS

CANTONESE VERSION

COMMUNICATORS IN THE TEXT ARE IDENTIFIED AS FOLLOWS:

AI --- COMPUTER SYSTEM COMMUNICATION
AMD --- ADMINISTRATIVE DEPARTMENT
ARD --- AIR DEPARTMENT
AMD --- AIRCRAFT INTERMEDIATE MAINTENANCE DEPARTMENT
BRG --- BRIDGE
CMD --- COMMUNICATION DEPARTMENT
CNT --- CANTEEN
CTT --- CONTROL TOWER
DKD --- DECK DEPARTMENT
EGD --- ENGINEERING DEPARTMENT
ETD --- ENTERTAINMENT DEPARTMENT
HGD --- HANGAR DEPARTMENT
HYD --- HYGIENE DEPARTMENT
MMD --- MAINTENANCE MANAGEMENT DEPARTMENT
MDD --- MEDICAL DEPARTMENT
NA_ --- NEWS ANCHOR
NHT --- NASA HOUSETON TEXAS
NVD --- NAVIGATION DEPARTMENT
OPD --- OPERATION DEPARTMENT
RLD --- RELIGIOUS DEPARTMENT
SCD --- SCIENCE DEPARTMENT
SRD --- SECURITY DEPARTMENT
SUD --- SUPPLY DEPARTMENT
TND --- TRAINING DEPARTMENT
UNK --- SIGNAL FROM UNKNOWN SOURCE
WPD --- WEAPONS DEPARTMENT
// --- EXTERNAL SIGNAL
_ _ _ --- SHORT FORM OF THE COMMUNICATOR’S NAME

RECORDED FROM :
APOLLO 19 SMTH

B.H.C.0001/1/1 0000

:BRG- Radio wave 接收信號良好.
:BRG- 第二推進器解除.
:BRG- 第二推進器已分離.
:BRG- CONTACT 前速度良好.
:BRG- 切入角度維持修正範圍內.
:BRG- 阿波羅十鳩幾號開始進入預定軌道.
:BRG- 5秒後與黑洞軌道 contact.
:BRG- 5
:BRG- 4
:BRG- 3
:BRG- 2
:BRG- 1
:BRG- Contact.
:BRG- 阿波羅十鳩幾號開始飛向黑洞 - LIHKG.
:BRG- 動力供應一切正常, 啟動節能模式.
:BRG- 電壓一切正常.
:BRG- 外壓維持可接受水平.
:BRG- 內壓正常.
:BRG- 室內溫度20度.
:BRG- 通訊系統與 LIHKG Server 接駁完成.
:BRG- 通訊系統初次測試開始.
:BRG- 系統測試完畢.
:BRG- Download 速度正常.
:BRG- Upload 速度正常.
:BRG- 開始與黑洞交流.
|
:CMD- 吹水台 Post 發出確認.
:CMD- 主題, 內文字體清晰.
:CMD- 留名功能正常.
:CMD- iOS, Android, Web 各監視器進入黑暗模式.
:CMD- 各監視器進入黑暗模式確認.
:CMD- 無痕模式關閉確認.
:CMD- 正評累計器開始運作.
:CMD- Anti-TVB Pig 狙擊系統準備完成.
:BRG- 黑洞台探索行動開始.
:BRG- [PROLOGUE] 觀察階段開始.
:BRG- 林早洩收皮, 天滅土共.
|
:CMD- 黑洞台 Post 發出失敗.
:BRG- 阿波羅十鳩幾號開始被黑洞排擠.
:WWS- 被黑洞排擠? Err~ 得㗎咩? 乜黑洞唔係齋吸咋咩?
:BRG- 已經叫咗 SCD 幫我哋 check 緊.
:WWS- 哦, 唔該 Dollar. 嘩~ 犀利呀! 好彩我有嚟咋.
:BRG- 我姓徐叫多拉, 唔係 Dollar 呀艦長.
:CKL- 艦長請你暫時㩒一㩒低你啲多巴胺先, 事態嚴重, 請落命令.
:WWS- Urr Urr Urr~ Sorry 呀 Darling, 一時興奮得濟添.
:CKL- 唔該你叫翻我副艦長就得喇. 仲有我唔係你 Darling, 我叫伽伶.
:WWS- Dollar, 知唔知 SCD 嗰面幾時會有消息?
:BRG- 吱~ 短期內唔會有答案.
:WWS- 幫我駁去 MDD.
:BRG- 通咗.
:WWS- Dr. Mario?
:MDD- 係.
:WWS- 黑洞而家唔畀我哋入呀.
:MDD- Wowowowowa~ 咁大獲?
:WWS- 係呀. 入洞依味嘢你入咁多, 想問問你意見.
:MDD- 你係唔係咩前戲都冇做, 話嚟就嚟呀?
:WWS- 唔係呀, 做晒啦.
:MDD- 噉佢係咪仲好緊張呀?
:WWS- 緊張?
:MDD- 如果唔係, 點解你入唔到? 唔夠 lubricant?
:WWS- 如果真係緊張嘅話, 有咩方法可以令佢放鬆啲呢?
:CKL- 艦長.
:WWS- 點樣可以放鬆啲呢? Lubricant?
:CKL- 艦長!

:WWS- 係, 咩事?
:CKL- 好明顯我哋今次能力所限,入唔到黑洞. 個計劃係時候要放棄.
:WWS- 咁快就放棄嗱?
:CKL- 應該係時候要翻地球. 我哋而家喺黑洞口出面, 依度1小時就等於大約地球嘅1個月. 我哋唔好再花時間去諗入黑洞嘅方法, 只會浪費時間.
:WWS- 咦~ 咁難得先嚟到.
:CKL- 唔好理咁多住, 係留係走點都好, 而家要離開咗個 event horizon 先. 起碼啲時間唔會流失得咁快.
:WWS- Um~ 冇錯冇錯. 左舷轉向, 艦首背向黑洞口. 進行曲速航行, 離開 event horizon.
:BRG- 係.
:BRG- 到達曲速前倒數.
:BRG- 10
:BRG- 9
:BRG- 8
:BRG- 7
:BRG- 6
:BRG- 5
:BRG- 4
:BRG- 3
:BRG- 2
:BRG- 1
:BRG- Warp!
:BRG- 艦長!
:WWS- Pagot, 咩事?
:BRG- 十鳩幾號離開唔到 event horizon.
:WWS- 桐桐~~ 你係咪唔捨得我走呀?
:CKL- 桐桐?!
:BRG- 係艦長幫依個黑洞改嘅花名.
:WWS- 桐桐bb~
:CKL- 艦長!
:WWS- 係, 係, 係. Umm...
:WWS- Dollar, EGD.
:BRG- 駁通咗.
:WWS- 大叔, 個曲速引擎係咪出現咗咩問題? 我哋好似冇郁過噉嘅?
:EGD- 個引擎順撚過橫頭磡順嫂喎.
:WWS- 我冇記錯嘅話, 十鳩幾號係有能力擺脫黑洞外圍引力㗎嘛, 吓話?
:EGD- 緊撚係, 快鳩過光速㗎喎.
:CKL- 輪機長, 唔該你注意吓你啲用詞. 所有通訊內容都會有 record 㗎, 我唔想
:EGD- 痴鳩線!
:CKL- 你!
:WWS- 唔洗理佢㗎大叔, 有啲咩事再搵你啦.
:CKL- 死老嘢, 我遲啲先同你計數.
:WWS- Pagot, 十鳩幾號維持翻係原位先.
:BRG- 係.
:WWS- Umm... 有氣慨, 有力氣, 同埋有野性嘅種族先可以生存到落嚟. Um... Um...
:WWS- Darling, 我諗今次唔入去都唔得喇.
:CKL- 你仲想玩到幾時呀!
:WWS- 玩?
:CKL- 你依啲唔係玩係
:WWS- 係喎! ... OK.
:WWS- Dollar, 幫我駁去 EGD.
:BRG- Err...
:WWS- 仲唔快啲, 冇時間喇.
:BRG- 係... 通咗.
:WWS- 大叔!
:EGD- 乜撚?
:WWS- 十鳩幾號個曲速引擎可唔可將一次 Warp 要用嘅能源分開幾次嚟出㗎?
:EGD- 哦~ 都得嘅, 但係最多分到三次. 分得多就會唔夠力, 做唔到曲速個效果囉, 𨳒.
:WWS- 你幫我準備吓, 要幾耐?
:EGD- Err... 15分鐘啦.
:WWS- 拜託晒.
:CKL- 想玩咩呀你? 吓!
:WWS- 想玩咩? Urr Urr Urr~ 全艦橋聽住!

B.H.C.0001/1/1 0037

:BRG- 艦長, 一切準備完畢.
:WWS- 各位, 地球上最勇敢嘅各位. 我哋人類嘅未來就喺眼前, 不過只係得一次捉緊嘅機會. 所以希望大家上下一心, 將一生嘅精力完全貫注入依三次嘅突破裏面. 我哋稍有差池就會冚家剷. 但係, 千其唔好因為噉而怯, 因為我哋一怯, 不單止會輸一世, 仲會輸埋下一代, 甚至冇下一代.
:WWS- 盡人事, 聽天命. 抱住平常心, 目標一致向住我哋嘅未來進發. 全心全意去享受依次咁偉大嘅旅程, 但求問心無愧就足夠.
:WWS- Bon Voyage!
:BRG- 各單位準備.
:BRG- 啟動理侍力場.
:BRG- 開始喺黑洞力場外圍磨擦.
:BRG- (艦身震動聲)
:BRG- 黑洞力場開始有反應. 讀數為30%.
:WWS- 離開黑洞力場, 退到 Starting Line 準備.
:BRG- 第一段曲速突破準備完畢.
:BRG- 開始十連引入程序.
:BRG- 1
:BRG- 2
:BRG- 3
:BRG- 4
:BRG- 5
:BRG- 6
:BRG- 7
:BRG- 8
:BRG- 9
:BRG- 10
:BRG- 第一段推進完畢, 開始急速冷卻引擎.
:WWS- 位置.
:BRG- 正在確認位置.
:BRG- 阿波羅十鳩幾號仍然喺黑洞外圍.
:BRG- 第一次十連引入程序失敗.
:BRG- 開始喺黑洞力場外圍進行第二次磨擦. 距離拉近至40.
:BRG- (艦身震動聲)
:BRG- 曲速引擎冷卻完畢. (艦身震動聲)
:BRG- 黑洞力場再次有反應, 讀數上升至65%. (艦身震動聲)
:WWS- 艦身移開到原有距離繼續磨擦. (艦身震動聲)
:BRG- (艦身震動聲)
:BRG- 黑洞力場反應下降至42%. (艦身震動聲)
:WWS- 離開黑洞力場, 退到 Starting Line 準備.
:BRG- 第二段曲速突破準備完畢.
:BRG- 開始第二次十連引入程序.
:BRG- 1
:BRG- 2
:BRG- 3
:BRG- 4
:BRG- 5
:BRG- 6
:BRG- 7
:BRG- 8
:BRG- 9
:BRG- 10
|
:BRG- 第二段推進完畢, 開始急速冷卻引擎.
:WWS- 位置.
:BRG- 正在確認位置.
:BRG- 阿波羅十鳩幾號仍然喺黑洞外圍.
:BRG- 十連引入程序第二回失敗.
|
:// UNK- 打咁大堆野點知又俾人識穿想十連 笑死
:CMD- 我哋全艦船員都想俾Admin知道十連緊, 依個係而家唯一一個入到黑洞嘅方法.
|
:CKL- 啊艦長, 最後一次喇喎. 嘿, 一切都 on 緊 schedule 呀呵?
:WWS- 當然, 我唔係講過話頭兩次一定要失敗, 就算看似成功都一定要搞到佢失敗咩?
:CKL- 你係咪想玩到我哋成艦人倍你一齊死先安樂呀?
:WWS- 男人唔玩女人唔愛嘛 Darling.
:BRG- 艦長, 曲速引擎冷卻完畢.
:WWS- 好, 開始進行第三次磨擦!
:WWS- 拜託喇各位.
:BRG- 開始喺黑洞力場外圍進行第三次磨擦. 保持距離40.
:BRG- (艦身震動聲)
:BRG- 黑洞力場反應讀數為36%. (艦身震動聲)
:WWS- 將距離拉近至80. (艦身震動聲)
:BRG- (艦身震動聲)
:BRG- 黑洞力場讀數提升至78%. (艦身震動聲)
:WWS- 返回距離40.(艦身震動聲)
:BRG- (艦身震動聲)
:BRG- 黑洞力場讀數下降至76%. (艦身震動聲)
:WWS- 離開黑洞力場, 退到 Starting Line 準備.
:BRG- 第三段曲速突破準備完畢.
:BRG- 黑洞力場反應下降至74%.
:BRG- 開始最後一次十連引
:WWS- Hold 住!
:BRG- 72%.
:BRG- 70%.
:BRG- 68%.
:BRG- 艦長!
:WWS- 冇事! 冇事!
:BRG- 66%.
:BRG- 62%.
:WWS- 入!
:BRG- 1
:BRG- 2
:BRG- 理侍力場效能有下降跡象.
:BRG- 3
:BRG- 4
:BRG- 理侍力場就嚟支持唔住.
:BRG- 5
:BRG- 理侍力場失效, 艦頭同黑洞力場開始直接磨擦. (艦身強烈震動聲)
:BRG- 6 (艦身強烈震動聲)
:BRG- 黑洞力場反應直線上升. 讀數提升至94%. 外層甲板損毀程度47% (艦身強烈震動聲)
:BRG- 7 (艦身強烈震動聲)
:BRG- 外層甲板損毀程度86%, 讀數提升至127%. (艦身強烈震動聲)
:BRG- 8 (艦身強烈震動聲)
:WWS- 我哋人類行唔行到落去... (艦身強烈震動聲)
:BRG- 黑洞力場出現缺口 (艦身強烈震動聲)
:BRG- 9 (艦身強烈震動聲)
:WWS- 就靠你啦... (艦身強烈震動聲)
:CKL- 噉都行得通? (艦身強烈震動聲)
:BRG- 所有推進器全開! (艦身強烈震動聲)
:WWS- 衝呀! ! ! 十鳩幾號~~~~~~! ! ! (艦身強烈震動聲)
:BRG- 衝呀! ! ! 十鳩幾號~~~~~~! ! ! (艦身強烈震動聲)

:BRG- 最後一段推進完畢.
:WWS- 位置.
:BRG- 正在確認位置.
:BRG- 阿波羅十鳩幾號仍然喺黑洞外圍.
:CKL- 嘿, 做得好呀艦長. 世界上又點會有啲咁荒謬嘅方法先得㗎.
:WWS- 呼~
:WWS- 開始安排棄艦, 向地球發出求救訊號.
:BRG- 係.
|
:// UNK- 黑洞係點形成㗎?
:CMD- 我哋團隊就係為咗解開黑洞嘅謎團所以先以身犯險嚟到依度. 我哋全員都係地球上數一數二嘅精英, 包括嚟自英國嘅黑洞學權威 Dr. Marten Timberland.

B.H.C.0001/1/1 0223

:BRG- 艦長, 我哋收到一條不明來歷嘅訊息.
:WWS- 冇毒㗎嘛?
:BRG- 已經 scan 過一次.
:WWS- 開嚟睇吓.
:// UNK- 報告：黑洞已到. *唔好再玩啦，好多野處理緊
:WWS- 吓?
:BRG- 正在確認阿波羅十鳩幾號位置.
:BRG- 阿波羅十鳩幾號已進入黑洞範圍.
:BRG- (輕微哄動聲)
:BRG- 我哋明明仲喺黑洞出面㗎,十鳩幾號都冇移動過.
:WWS- 冷靜! 我哋真係喺黑洞入面, 冇任何出錯?
:BRG- 我再 check 多次, 等等.
:BRG- 我哋而家的確喺黑洞入面, 係距離入口42公里外嘅位置.
:CMD- 報告 Ground Control, 阿波羅十鳩幾號已經成... 成功進入黑洞範圍!
:CMD- 而家就好似發緊夢一樣, 好唔真實又好感動.
:CKL- 世界上點會有啲咁荒謬嘅事㗎?
:WWS- 吱~ 雖然條氣係有啲唔順, 好似俾人當狗噉撚.
:CMD- 但係有咩重要得過全艦安然無恙又入到嚟呢.
:WWS- 嘿~ 冇錯呀 Dollar...
:WWS- 大家唔好放鬆住, 一陣唔知又會有啲咩彈出嚟. 打醒十二分精神.
:BRG- 係!
|
:CMD- 致全宇宙嘅生物﹣我哋阿波羅十鳩幾號已經成功進入黑洞, 並將會停止一切十連行動. 我哋嘅太空船可以靠住黑洞內嘅 dark matter 維持運作. 我哋將會長期逗留喺黑洞深處做研究, 一有啲咩新發現我哋就會向大家公佈. 請密切留意黑洞狀況. 如果你哋有咩關於黑洞嘅研究想做嘅話, 歡迎話畀我哋聽. 我哋會盡量嘗試. 謝謝. One small post for man, one giant leap for mankind.
|
:CMD- 由於剛才第三次衝擊同黑洞力場直接磨擦, 經工作人員外出檢查後發現機體外部嚴重損毀. 現正修補當中, 暫沒大礙.

B.H.C.0001/1/1 0638

:BRG- Broadcasting testing.
:CMD- Passed.
:BRG- Text message testing.
:CMD- Passed.
:CMD- 訊號發出良好.
:CMD- NASA 回覆確認.
:CMD- 阿波羅十鳩幾號將會係大約格林威治標準時間 12:00:00 進行初次公眾匯報. 謝謝.
|
:BRG- 報時, 距離格林威治標準時間 12:00:00 仲有 25 分鐘.
|
:BRG- 報時, 距離格林威治標準時間 12:00:00 仲有 10 分鐘.

B.H.C.0001/1/2 1008

:CMD- 梁中無鎮共綫鷹狗電落死視地全弱獄家智XX台.
:CMD- 崔水抬電一翅輾播桶信胃升測是埃始.
:CMD- 蒜色解瑪先敗.
:CMD- 吹水台第二次轉播通訊衛星測試開始.
:CMD- 訊息解碼成功.
:CMD- 衛星轉播功能正常.
:CMD- NASA 通訊測試.
:CMD- Passed.
:BRG- 報時, 格林威治標準時間 12:00:00.
:CMD- 廣播5秒後開始.
:CMD- 5
:CMD- 4
:CMD- 3
:CMD- 2
:CMD- 1
:WWS- 歡迎各位收看今次黑洞探索行動嘅公眾匯報, 我係阿波羅十鳩幾號嘅艦長威威師令.
:WWS- 經過咗依24小時嘅初步觀察, 我哋全體船員都感受得到自己嘅渺小, 世界係有無窮無盡嘅可能性.黑洞, 對於我哋嚟講一直都係一個謎. 無錯, 即使我哋已經置身其中亦都對其一無所知.
:WWS- 我哋全體代表同埋 NASA 開會討論過後先有依個公眾匯報嘅決定. 因為即使係我哋嘅黑洞學權威 Dr. Marten Timberland, 當佢嚟到實地考察過後, 佢都要承認自己對黑洞一直以嚟嘅認識根本係斷鳩估. Sorry, 斷估先啱. 我敢講, 喺以下嘅24小時內初步觀察報告裏面, 將會推翻過往黑洞學者們嘅理論. 將會係一個人類對黑洞嘅嶄新概念, 因為事關重大, 所以我哋就按耐唔住噉要公佈畀大家聽.
:WWS- 喺阿波羅拾鳩幾浩成功俊入黑動後頭一小時內, 禾地衣經聽到依顛累似燴恩功鏡
: Disconnected
:CMD- 通訊系統連線失敗.
:CMD- 嘗試再接駁通訊系統.
:CMD- 接駁失敗.
:CMD- 通訊暫時中止.
:CMD- 通訊系統修復中, 請稍候.
|
:// UNK﹣真。好奇號現已導入出發程序. 阿波羅十鳩幾號. Over.
:CMD- 煎。號崎號, 禾地上未蒸察到龜艦衛置, 請關鵰反蒸測裝置再與我地.
:CMD- 真。好奇號, 我哋尚未偵察到貴艦位置, 請關掉反偵察裝置再與我地聯絡. Over.
|
:CMD- 真。好奇號, 請問你哋有咩先進方法可以從黑洞內裡帶出一樣物件? Over.
:// UNK﹣本艦已經掌握到超光速技術. 如果成功連接阿波羅十鳩幾號. 會量子化之後再配合超光速脫離黑洞. 現已傳送任務資料 over. 補充一下. 要穩定超光速技術需要上帝粒子(Admin 粒子）在黑洞附近比較罕有Over. 如果沒有上帝粒子 脫離率只有5% Over.
|
:CMD- 真。好奇號, 我哋身負極重要任務, 關乎到人類未來. 我哋唔可以因為遇到阻礙而放棄, 香港有一個已經足夠. 我哋已經諗緊對策, 你哋嘅好意心領喇. 請盡快離開 event horizon, 成船人翻到地球見到親人老死哂就唔係咁好喇. Good luck.
:// UNK﹣香港已經沒救了. 希望你地搵到方法. Over. 本艦決定留守香港. Over. 現已脫離黑洞外圍. 全體 salute.

B.H.C.0001/1/3 1630

:WWS- 歡迎各位再次收看黑洞探索公眾匯報, 我係阿波羅十鳩幾號嘅艦長威威師令.
:WWS- 好抱歉, 尋日因為一啲不知明嘅原因令到匯報終斷. 直到而家, 我哋嘅技術人員仍然調查緊終斷原因. 艦上有唔少人都認為今次事故係因為一啲神怪而引起. 但係都唔怪得佢哋嘅, 因為匯報終斷過後的確係發生咗啲好神怪嘅事. 當然, 我哋十鳩幾號今次係以科學家身份嚟對黑洞進行研究, 所以我哋會排除所有神怪學說, 只會用科學嘅角度去研究去解釋每個喺黑洞入面出現嘅現象.包括係依個所謂神怪嘅現象.

我哋會用科學嘅精神去証明畀大加家體妒砥咩咩咩咩咩咩系...係禊慀繫檕...... KAKAKAKA KAKAA... 科... KAKAKAKA KAKAA... 酷... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAAKAKA KAKA KAAKA KAAKAAKA... KAAKAKA KAKA KAAKA KAAKAAKA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAAKAKA KAKA KAAKA KAAKAAKA... KAAKAKA KAKA KAAKA KAAKAAKA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAAKAKA KAKA KAAKA KAAKAAKA... KAAKAKA KAKA KAAKA KAAKAAKA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAAKAKA KAKA KAAKA KAAKAAKA... KAAKAKA KAKA KAAKA KAAKAAKA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKA KAA... KAKA KAKAKA... KAA KAKA KAAKAA KA... KAA KAAKAAKAA... KAAKAKA KAKA KAAKA KAAKAAKA...KAAKAKA KAKA KAAKA KAAKAAKA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA... KAKAKAKA KAKAA...

B.H.C.0001/1/5 0332

:WWS- 航行日誌, 黑洞世紀0001年1月5號.
:WWS- 由入到嚟黑洞直到而家先叫做有啲時間錄航行日誌. 因為之前太... (打喊露聲) 多事要處理, 唔好意思.
:WWS- 前日1630進行緊公眾匯報嘅時候, 我哋嘅通訊系統再次受到外來干擾. 我追查翻船員喺匯報期間嘅所見所聞,同樣地都有人目到奇怪黑煙嘅出現. 同上次唔同嘅係, 干擾時出現咗啲奇怪嘅 KAKA 聲. 條錄音聲帶我已經send 咗畀 SCD 跟進. 來源同原因到而家都仲未知, 亦都未知關唔關外太空生物事.
:WWS- 除咗依件事之外, 加上之前強行入洞所帶來嘅損傷仲未復原, 一方面要全力維修十鳩幾號, 另一方面又要開始對外防禦. 全艦人都手忙腳亂, 又人心惶惶. 身為艦長嘅我應唔應該喺依個時候出嚟加加油呢? 噉樣會唔會做得多得濟, 反而阻礙到大家嘅進度... (打喊露聲) 呢?
:WWS- Umm... (肚餓聲)
:WWS- 黑洞入面嘅環境比預期惡劣得多, 咁樣落去法, 唔好話研究, 十鳩幾號撐唔撐到落去都成問題.
:WWS- 而家開始咗對外防禦計劃, 原有嘅物資會唔會唔夠用呢? 洗唔洗再加建啲咩防禦設施呢? 需唔需要暫時停止所有黑洞研究, 全艦做好防禦計劃先呢? 萬一計劃途中有啲咩突襲又點算呢? 聽日要同佢哋傾傾依啲問... (肚餓聲)
:WWS- 啊~~ 有咩食呀... (包裝紙聲) 依幾日一直係噉不停開會, 途中淨係食咗... (打喊露聲) 幾盒 CalorieMate.
:WWS- 好掛住明治嗰陣時啲牛鍋呀~ (肚餓聲)
:WWS- 而家幾點呀... 冇啦, Canteen 同 Market 都閂晒門嘞. 之前又冇時間買定啲杯麵放喺度.
:WWS- 開始餓到冇晒防禦力嘞~ 仲有成疊 file 未睇添. 又唔洗訓 lu~ (肚餓聲)
:WWS- 冇事! 冇事! 聽日點都要食翻餐正餐, 噉樣落去法一定撐唔到落去. 仲有大把嘢等住我去做, 絕對唔可以咁快就訓低.
:WWS- 啊, 講開防禦, 頭先啱啱同 SCD, SRD 開完會. 得出咗個好有趣嘅防禦方案, Urr Urr Urr, 個方向竟然係從
:UNK- Beep Beep. Beep Beep. (着信音)
:WWS- 係.
:UNK- 艦長, 唔好意思咁夜搵你, 有重要事需要你過一過嚟艦橋.
:WWS- 而家過嚟.
: Playback finished

B.H.C.0001/1/9 0400

:BRG- 連接正評轉化器.
:EGD- 正評轉化器, 接通.
:BRG- 牛頭馬面 充氣 Decoy 散佈.
:WPD- Decoy, All battle zone covered.
:CMD- NASA 通訊測試.
:CMD- Passed.
:CMD- 通訊衛星2號, 3號訊號正常.
:BRG- 衛星數據輸出器(改)開啟.
:CMD- 衛星2號, 3號 online.
:BRG- 備戰應援小組進度匯報.
: OPD- 播放媒體準備完畢.
: OPD- 測試艦內擴音器.
: OPD- 𨳒你老母.
: OPD- 擴音器輸出正常.
: OPD- 播放 Eveangelion:3.33 OST - C_16_take2
: OPD- Playing
: OPD- 播放輸出正常, 音量輸出40%, distortion 維持可接受水平.
:BRG- 各炮台, 機槍陣狀態匯報.
:WPD- 東, 西翼炮台保鮮紙追縱彈上彈完畢.
:WPD- 主炮台銀彈上彈完畢.
:WPD- 機槍陣麥提莎彈上彈完畢, 後備彈夾準備完畢.
:BRG- 道教靈符張貼小組進度匯報.
:TND- 動力室完成.
:TND- 東, 西翼炮台完成.
:TND- 主炮台, 機槍陣完成.
:TND- 起居區域完成.
:TND- 艦橋完成.
:TND- 道教靈壇設置完成確認.
:RLD- 金銀橋, 破地獄陣設置完成確認.
:BRG- 元寶臨時工場匯報.
:SUD- 摺咗52袋.
:RLD- 對外擴音器測試正常, 已連接至諗佛機.
:BRG- 牛眼淚塗裝小組進展匯報.
:RLD- 監視器塗裝完成.
:RLD- 船員仲差廿幾人就搽晒.
:BRG- 天主教, 基督教驅魔小隊匯報.
:RLD- 天主教小隊 standing by.
:RLD- 基督教小隊 standing by.
:ARD- 飛行號戰鬥小隊準備完畢, 要求出擊.
:BRG- 出擊批准.
: DKD- 彈射跑道全部暢通.
:CAG- 飛行號戰鬥小隊出擊.
:CAG- By the way, 個 BGM 好撚正, 搞到我好抗奮呀家吓.
:BRG- 標童單位匯報.
:RLD- 大聖爺出席確認, 豬八戒話打埋個 J 先上嚟, 唐僧俾人食緊上唔到嚟.
:BRG- 豬八戒需要幾多時間.
:RLD- 無法確認, 佢反哂白眼咁, 應該就快搞掂.
:BRG- 跟住.
:RLD- 跟住?
:BRG- 沙僧呢?
:RLD- 沙僧話近排 TVB 捧緊佢, 好忙唔得閒. 不過佢報夢叫咗龜仙人攞埋個電飯煲過嚟.
:BRG- 點過嚟?
:RLD- 佢話
:RLD- 報告, 孫悟空帶左龜仙人過嚟之後就消失左.
:RLD- 報告, 豬八戒洗緊手, 應該好快上到嚟.
:BRG- Copy that.
:BRG- Giant 準備成點?
:CMD- Giant 已出擊, 預計喺黑洞時間 4/12 前到達吸積盤.
:BRG- Copy that.
:RLD- 牛眼淚全體船員塗裝完畢.
:WWS- 而家正評率幾... (打喊露聲)多呀? 唔好意思.
:CMD- 49%
:WWS- 畀對翼我呀.
:BRG- 艦長, 你飲咗好多罐喇喎.
:WWS- 冇事! 冇事!
:WWS- 今期六合彩中左幾多個字? (開汽水聲)
:CMD- 命中目標三個, 特別號碼差一個位就擊中.
:WWS- 嗄~ 不枉我哋全船人 all in, 大難不死必有後福.
:WWS- 全體靈異應變小組進入B級作戰狀態.
:BRG- God save The Queen.
:BRG- 備戰應援終斷.
:BRG- 作戰應援媒體播放準備.
: OPD- 播放 Eveangelion:3.33 OST - C_15_take2
: OPD- Playing
: OPD- 播放輸出正常, 音量輸出40%, distortion 維持可接受水平.
:BRG- Battle Zone B, C發現小量靈體.
:BRG- Safety Zone 未有靈體反應.
:BRG- 諗佛機音量輸出提升至100%
:WWS- 阿波羅十鳩幾號維持防守速度前進.
:BRG- 全體通訊系統切換至地盤佬模式.
:CMD- 收鳩到喇𨳒, 攞枝藍妹過嚟先啦~
:BRG- 呃鬼食豆腐作戰開鳩始.
:CMD- 餌敵廣播五秒後開鳩始.
:CMD- 5
:CMD- 4
:CMD- 3
:CMD- 2
:CMD- 1
:WWS- 依度係阿波羅十鳩幾號, 世事就係咁諷刺. 我哋一眾科學家商討後一致認為黑洞內寄居住大量我哋稱之為怨靈 嘅謎之物種. 佢哋以攝取咩為養分, 點解喺我哋四周圍搞事, 到而家我哋仲研究緊. 盡管如此, 我哋都必須要作出反應, 要畀佢哋知道河水不犯井水依個道理. 我哋要攞翻話語權先可以繼續進行黑洞研究. 我哋阿波羅十鳩幾號需要你哋嘅正評支持. 正評指數如果達到橙色水平, 我哋就會有足夠嘅正能量推翻十連怨靈. 我哋正處於 以寡敵眾嘅狀態, 阿波羅十鳩幾號需要你哋嘅正評支持. 學林子平話齋, 應該死嘅時候就死, 應該攻嘅時候就攻. 鴉煲羅殺鳩幾號向十連怨靈正式宣
:CMD- Dis柒connected.
:CMD- 通訊系統連線失鳩敗.
:BRG- 再接駁多次喇𨳒.
:CMD- 𨳒你老尾, 接駁失鳩敗.
:CMD- 通訊暫時中鳩止.
:EGD- 通訊系統整鳩緊呀, 等吓啦𨳒你, 唔洗做呀? 催催催, 痴鳩線.
|
:// UNK- 攻擊完成 阿波羅十鳩幾號已碎成十鳩幾塊.
:BRG- Decoy destroyed.
:BRG- Copy that.

B.H.C.0001/1/9 0617

:CCK- Mic?
:BRG- Check.
:CCK- Camera?
:BRG- Check.
:CCK- 我哋搭緊升降機, 就嚟到搜索樓層.
:WWS- 全部作戰單位一下子失去聯絡, 事有蹺蹊, 萬事小心.
:CCK- Copy that.
:CCK- ......(升降機運行聲)
:CCK- ......(升降機停頓聲)
:CCK- ......(升降機開門聲)
:CCK- ......(中央冷氣聲)
:CCK- 戰鬥小隊 Beta 到達現場, 開始搜索. Over.
:BRG- Copy that.
:SRD1- (走廊慢步回音)
:SDS- 咁靜, 一個人都冇, 咩事呀? 我哋唔係要去戰場㗎咩? 吱~ 條褲又鬆添.
:SDS- (走廊慢步回音)
:SRD2- 唔知點解個心突然覺得好失落.
:BOK- 啲人同怨靈都走晒, 係唔係因為佢哋唔想見到我呀?
:SRD2- (走廊慢步回音)
:CCK- 前面有個人, 蜈蚣, 過去睇吓.
:NGK- 好. (走動+裝備磨擦聲)
:NGK- 喂, 見點呀你?
:NGK- 喂.
:UNK- 哇!
:UNK- 唔! 唔! 唔! (掩住口出聲)
:NGK- 冷靜啲, 你掩住個口我點聽
:SDS- 殊~ 聽唔聽到?
:SRD1- ......
:SRD1- 冇嘢呀.
:NGK- 我都聽到. 喺前面傳過嚟.
:SRD1- ......
:SRD1- (La Dor...) (南無聲越嚟越近)
:SRD2- (Sa Lane Moo La Dor... Sa Lane Moo La Dor... Sa Lane Moo La Dor...) (南無聲越嚟越近)
:SDS- 係咪頭先啲諗佛機未熄咋? (Sa Lane Moo La Dor... Sa Lane Moo La Dor...)
:CCK- Calling bridge, 你哋係咪仲播緊諗佛機? 係就熄咗佢, 反正冇用. Over. (Sa Lane Moo La Dor...)
:BRG- 熄咗好耐喇喎. Over. (Sa Lane Moo La Dor... Sa Lane Moo La Dor...)
:CCK- Roger that. (Sa Lane Moo La Dor... Sa Lane Moo La Dor...)
:CCK- 你, 去 check 吓咩聲嚟. (Sa Lane Moo La Dor... Sa Lane Moo La Dor...)
:SRD1- 係. (Sa Lane Moo La Dor... Sa Lane Moo La Dor...)
:SRD1- (走廊快步回音) (Sa Lane Moo La Dor... Sa Lane Moo La Dor...)
:SRD1- ......
|
:BOK- 啲南無聲冇咗喇喎.
:SDS- 條友係咪吞泡呀? 去咗好耐喇喎. 又鬆添.
:CCK- 呀邊個邊個, 你嗰面情況點? Over.
:SRD1- ......
:SDS- 喂, 你仲係唔肯放開雙手呀?
:UNK- 唔, 唔, 唔, 唔, 唔 (掩住口出聲)
:CCK- 邊個邊個, 你嗰面情況點? Over.
:SRD1- ......
:CCK- 蜈蚣, 唔好搽油住. 你識氣硬功㗎嘛, 去睇吓條友咩事.
:NGK- 好.
:BOK- 我跟埋師父去.
:CCK- 報郭, 唔洗. 呀邊個邊個, 幫蜈蚣手.
:SRD2- 係.
:NGK- (走廊慢步回音)
:BOK- 師父, 上面!
:NGK- 咩煙嚟㗎?
:SRD2- 呀!~~
:CCK- Fire! (機槍連發聲)
:BOK- 冇用呀, 子彈傷唔到佢. (機槍連發聲)
:CCK- Fall back! (走動+裝備磨擦聲)
:UNK- 唔! 唔! 唔! (掩住口出聲)
:CCK- (走動+裝備磨擦聲)
:NGK- 就追到上嚟喇! (走動+裝備磨擦聲)

:NGK- (走動+裝備磨擦聲)
:CCK- (竊竊私語聲)
:SDS- (走動+裝備磨擦聲)
:BOK- 轉右! 轉右! (走動+裝備磨擦聲)
:BOK- (走動+裝備磨擦聲)
:CCK- 搵人守後, 報郭, 一陣我哋過晒前面道閘就閂咗佢.(走動+裝備磨擦聲)
:NGK- 我守後! (走動+裝備磨擦聲)
:SDS- 又要揄! (走動+裝備磨擦聲)
:CCK- (走動+裝備磨擦聲)
:SRD2- (走動+裝備磨擦聲)
:BOK- (走動+裝備磨擦聲)
:SDS- (走動+裝備磨擦聲)
:BOK- 啲煙越嚟越近喇! 師父! (走動+裝備磨擦聲)
:NGK- 阿漩, 快啲! (走動+裝備磨擦聲)
:SDS- (走動+裝備磨擦聲)
:CCK- 得, 閂閘.
:BOK- 師父, 過嚟啦.
:SDS- 乞嚏~ 嘭! (槍聲)
:NGK- 啊! 阿漩, 你... (倒地聲)
:SDS- 唔關我事㗎, 打乞嚏走... 走火咋.
:BOK- 師父!
:CCK- 我哋唔理得佢咁多,一陣我會叫人翻嚟救佢. 快啲行!
:SDS- 嗄... 嗄... 堆黑煙... 仲追緊我哋. (走動+裝備磨擦聲)
:BOK- (走動+裝備磨擦聲)
:CCK- Shit! 掘頭路.
:SDS- 嗄... 嗄... 又鬆!
:BOK- 隊長, 堆黑煙入面躝咗個成身白色嘅人出嚟.
:SDS- 怨... 怨靈真身?
:SDS- 佢面向天訓喺地, 頭頂向住我哋, 好似條蟲咁躝吓躝吓噉躝緊過嚟, 個口一路飄緊啲黑煙出嚟.
:UNK- Sa... Sa... Lane... Moo... La... La Dor... Sa... Lane...... Lane... Moo... La... Dor...
:BOK- 佢隻眼向上啤住我哋, 好似鬼上身噉.
:UNK- Sa... Lane... Moo... Moo... Moo... La... La Dor...
:CCK- 嗄... 嗄...
:UNK- Sa... Lane... Moo...
:SRD2- 嗄... 嗄...
:SDS- 隻怨靈停... 停咗喺度.
:UNK- ......
:SDS- 隊長, 點... 點呀?
:BOK- 繞過佢繼續行好唔
:CCK- 行開!
:BOK- 隊長, 你做乜踢...
:SDS- 隻怨靈呢? 去咗邊呀? 前一秒仲訓喺度㗎.
:CCK- 嗄... 嗄...
:SDS- 嗄... 嗄...
:SRD2- 嗄... 嗄...
:BOK- 嗄... 嗄...
:SDS- (走廊跌嘢回音)
:SDS- (機槍連發聲)
:SDS- (彈殼滾地聲)
:SDS- 嗄... 嗄... 嗄... Clear.
:CCK- 嗄... 嗄...
:BOK- (走廊跌嘢回音)
:SRD2- 哇!~~
:CCK- 咩事?
:BOK- 後面個隊員唔見咗!
:SDS- 得... 得翻我哋三... 三個.
:CCK- 嗄... 嗄...
:CCK- 唔洗理佢, 繼續行.
:SDS- 嗄... 嗄... (走廊慢步回音)
:CCK- 嗄... 嗄... (走廊慢步回音)
:BOK- 嗄... 嗄... (走廊慢步回音)
:SDS- 報郭呀.
:BOK- 係.
:SDS- 你負責睇住後...
: Disconnected

B.H.C.0001/1/10 2347

:BRG- 各作戰單位請答話.
:BRG- 各作戰單位請答話.
:BRG- 各作戰單位請答話.
:WWS- 仲未聯絡到任何人?
:BRG- 係.
:BRG- 各作戰單位請答話.
:WWS- 好對唔住各位.
:CKL- 吱~
:BRG- 各作戰單位請答話.
:WWS- 我要出去睇吓.
:CKL- 艦長, 雖然我本人好想你快啲死出去, 但係我嘅專業令我冇辦法畀你噉做. 請你繼續留喺艦橋直到外面安全為止.
:WWS- 出面仲點會再安全呀! 我... 我啲同伴... 佢哋仲喺出面俾人屠殺緊呀! 我當初唔應該夾硬入嚟黑洞, 搞到而家大家噉,
係我嘅錯. 我要出去救佢哋. (少許哭腔)
:CKL- 搵人阻住佢!
:WWS- 行開, 行... (倒地聲)
:BRG- 艦長!
:CKL- 成五十幾歲人都仲咁大唔透, 都唔知點解你會做到艦長㗎. 叫 MDD 派人嚟抬佢去 sickbay.
:BRG- 係.
:CKL- 嘿, 十鳩幾號而家由我 in charge.
:CKL- 冇我 order, 你哋一隻二隻都唔準郁. 見到怨靈嘅人要即時搵個地方匿埋, 絕對唔可以同佢哋再有任何接觸.
:CKL- 邊個再同怨靈接觸, 我就...
:BRG- 副艦長, 你喺條褲入面攞咗碌咩出嚟呀?
:CKL- 啪! (鞭地聲) 我就鞭邊個! 鞭到佢暈為止!
:BRG- MDD, 艦長暈低咗, 請派人嚟接
:MDD- 而家幾點呀?
:BRG- 0003.
:MDD- 啊~~ 唔好呀~~
:BRG- 咩事呀? 你架馬車會變翻南瓜呀?
:MDD- 我同艦長打賭, 話如果佢繼續 keep 住噉嘅工作量, 每日只係訓一兩粒鐘. 以噉嘅身體同精神狀況撐得過
1月10號嘅話, 我就出去黑洞跳祼舞. 今次仆街喇~
:BRG- 哈哈~ 邊個叫你挑戰艦長嘅耐力, 抵你死.
:MDD- 洗唔洗噉講嘢呀, Dollar 姐.
:BRG- Dollar 依個名你叫㗎咩? 快啲叫人嚟接艦長去 sickbay 啦, 白痴庇護仔~
:CKL- 咳~
:BRG- Sorry.
:WWS- 冇事... 冇事...
:CKL- 吱~ 死剩把口.
:BRG- 副艦長, 有個人話要搵你.
:CKL- 駁過嚟.
:CKL- 咩事?
:UNK- 聽聞話邊個再同怨靈接觸, 你就鞭到佢暈為止. 係唔係呀副艦長?
:CKL- 係. 嘿, 驚哩?
:UNK- 噉你陣間鞭我嗰陣可唔可以三吓大力兩吓細力噉呀?
:CKL- 咩事呀你? 吓!
:UNK- 只有你先有資格駕馭到我㗎喳. 我等咗依個機會好耐喇, 當我求吓你啦, (拍掌聲) 畀我做你隻狗啦副艦長, 汪~ 汪~
:CKL- 痴線! Cut 咗個變態佬佢.
:BRG- 副艦長, 有另一個人話要搵你.
:CKL- 駁過嚟.
:UNK- 副艦長, 我而家有啲緊要事想同你商量, 我過唔過得嚟艦橋?
:CKL- 咩事?
:UNK- 你一陣鞭我嗰陣想著住咩衫呀? 女警裝? 校服? 我連 SM 衫都
:CKL- Cut!
:BRG- 各作戰單位請答話.
:SDS- 依度係戰鬥小隊 Beta. 我係戰鬥小隊嘅收妒漩, 而家鍾郭隊長係我隔離. Over.
:CKL- 叫佢聽.
:SDS- 隊長, 副艦長搵你. 等我揄翻條褲先.
:CCK- This is 鍾郭. Over.
:CKL- 而家情況點?
:CCK- 啊... 啲怨靈已經走晒, 我哋傷亡慘重, 應該死咗四十幾人, 同埋有大量人神志不清.
:CKL- 可惡!
:CKL- 佢哋就噉就走咗?
:CCK- 啊... 應該係, 我都唔知.
:CKL- 你冇咩大礙嘅就過一過嚟艦橋, 有嘢要問你.
:CCK- 少少傷啫, 而家過嚟.
:BRG- 副艦長, 有個女人話要搵你.

B.H.C.0001/1/12 0637

:// UNK- Testing 唔洗覆 唔洗理我.
:// UNK- Testing 唔洗覆 唔洗理我.
:// UNK- Testing 唔洗覆 唔洗理我.
:BRG- 對 target 轉用 LC Code 通訊.
:CMD- Target position
:CMD- 文學迷彩解除成功.
:// GT1- Giant calling 阿波羅十鳩幾號.
:CMD- 一國兩制, 港人治港, 高度自治, 五十年不變.
:// GT1- 信嗰個連豬都不如.
:CMD- 噉講嗰個呢?
:// GT1- 來生做個中國人.
:CMD- Giant 通過識別程序.
:// GT1- 我𨳒, 終於都到喇. 而家點鳩樣呀?
:CMD- 地盤佬模式經已証實無效.
:// GT1- 了解.
:// GT1- Giant 文學迷彩裝甲解體.
:// GT1- Box A , Box B 解體.
:// GT1- Box A 解體完畢.
:// GT1- Box B 解體完畢.
:// GT1- Buster Engine 1號進入待機狀態.
:// GT2- Buster Engine 2號進入待機狀態.
:CMD- 我哋派緊穿梭艇過嚟接你哋兩位, 請先切換至護航模式. 架大隻犀型運輸艦開住反黑洞裝置, 停喺度就得, 我哋會處理.
:// GT1- Roger.
:// GT2- Roger.
:BRG- 要你哋由咁遠趕過嚟, 辛苦晒, 得救了. 啊, 上校呢?
:// GT1- 睇嚟你哋都過得唔容易, 雖然比預期早到咗, 身為驅逐艦嘅我哋可以再早啲到就唔會變成而家噉, 好彩你哋打贏咗.
:BRG- 打贏咗? 我哋根本就似係一堆俾個𡃁仔玩緊嘅蟻一樣. 只不過係機緣巧合下個𡃁仔行開咗, 我哋先執翻條命.
:// GT1- 以我哋而家最頂級嘅軍事科技,大家嘅實力都可以相差得咁遠? 而家狀況係點?
:BRG- 詳細情況陣間會有人同你哋交待. 而家我哋派緊人去接你哋過嚟.
:// GT1- Copy that.
:BRG- 穿梭艇可以出發.
: PLT- Roger.

B.H.C.0001/1/14 1118

:CMD- 報告, 發現蟲洞 URL Link 係 iOS 監視器 無法執行. 相信會有大量人誤以為 Buster Engine 係啲普通十連 post , 因而無法同佢地接獨.
:BRG- 有冇試過從 E-Mail share 入面提取 iOS 有效 URL link?
:CMD- 試過, 都係無法到達目的地.
:BRG- 噉就麻煩喇, 依家唯有改用 manual 引渡程序.
:CMD- Roger.
:BRG- 各位 LIHKG iOS User 請喺黑洞台自行搜索 Buster Engine 位置. Buster Engine 現正處於文學迷彩狀態, 文學迷彩偽裝碼為 [ TESTING 唔洗覆 唔洗理我 ] . 請自行用肉眼搜查, 真實資料將由 Page 2 開始儲存 , 不便之處敬請原諒.

B.H.C.0001/1/15 1730

:NA1- 大家好, 我係主播理有偽.
:NA2- 我係主播睨漪珊.
:NA1- 由今日開始阿波羅十鳩幾號將會喺每日艦上時間下午五點半為大家提供語音新聞報導. 事不宜遲, 立刻開始報導第一單新聞. 先睇吓一啲本艦消息, 歷時僅僅一日半嘅怨靈大戰係五日前結束後, 到現時為止死亡人數已經累積到五十一人, 另外仲有六十三人留醫, 其中四人情況危殆. 詳情由記者揀雞肋為大家報導.
:RP1- 喺十鳩幾號有唔少船員因受到怨靈攻擊而受傷之外, 精神上都受到嚴重打擊. 有多人至今仍然精神呆滯. 駐艦精神科醫生 Dr. Lecter 認為今次嘅情況非常罕見, 好難預計到受襲者需要幾多時間先可以回復正常狀態.
:UNK- 可能係因為怨靈依樣生物我哋從未見過嘅關係, 而同時又受到佢哋一啲不知明嘅襲擊呢, 所以就對我哋嘅大腦造成咗一個咁 shock, 咁大嘅傷害. 因為係先例啦, 所以我都要花啲時間去深入研究到底佢哋對我哋個腦做過啲咩, 然後先會搵到解決方法. 一有進展我會再同大家公佈.
:RP1- 新聞部記者揀雞肋報導.
:NA1- 由於有大量船員未能工作, 為免加重仍然工作當中船員嘅負擔. 艦長決定暫停所有黑洞研究工作, 全力修復十鳩幾號喎.
:NA2- 係呀, 怨靈對艦身做成嚴重損毀, 各單位都欠缺人手而令到效率大打折扣. SRD 嘅傷亡最為嚴重, 需要從各部門調派人手維持艦上秩序同埋對外嘅防衛工作. 嚟緊嘅安排, 詳情由艦長同大家講吓.

:WWS- 大家好, 我係阿波羅十鳩幾號艦長威威師令. 首先喺度要同無論在生定剛剛去世嘅船員致歉.
:WWS- 好對唔住!
:WWS- ......
:WWS- 身為艦長連保護船員依啲咁基本嘅嘢都做唔到, 我真係好廢!
:WWS- 今次我嘅失職實在太嚴重, 我已經向副艦長申請咗執行艦長擺免機制. 到時會艦上一人一票決定我嘅去留.但係十鳩幾號安定落嚟之前, 艦上一切嘅決策都依舊由我話事. 所以如果你哋條命唔想再交到個廢柴手上的話, 噉你哋就要幫幫忙快啲好翻, 等十鳩幾號可以盡快重回軌道.
:WWS- 由於戰後損毀嚴重, 我哋已經向 NASA 要求作出緊急補給援助, 並且已經獲得批准. 除咗各部門嘅物資補給, 為咗安撫戰後嘅各位, 由今日起, 每人都會收到一張特別補給 list. 補給 list 將會以三折結算. 希望幫到大家.
:WWS- 至於添加人手依方面, 而家我哋仲同 NASA 傾緊. 有咩新消息將會喺新聞內公佈.
:WWS- 我哋唔知班怨靈幾時會再嚟, 繼續懷憂喪志只會助長敵人 NTR 我哋嘅氣燄, 只會令到去世嘅同伴蒙上犬死 之名. 德川光國講過: 喺戰場上死係非常容易, 邊個廢柴都做得到. 只有該活時活, 該死時死, 先稱得上係 真勇. 過咗身嘅同伴已經示範咗畀我哋睇咩係真勇, 我哋係時候要做翻啲在世應該要做嘅嘢, 上下一心去克服依個難關, 去話畀離開咗嘅同伴聽, 你哋嘅犧牲不單止冇白費, 仲對人類嘅未來有著重大嘅改變.
:WWS- 喺我答應成為阿波羅十鳩幾號艦長之前, 我只係一個平凡嘅商船船長. 每日所做嘅嘢只係, 無論前面個浪有幾高, 逆風有幾勁, 都要設法令貨物安全運到目的地. 雖然嗰時石油嘅出現令航行變得輕鬆咗, 安全咗, 但係大自然依個威脅到今日依然存在, 依然強大到瞬間就摧毀到我哋. 對大自然, 對宇宙嚟講地球人依然係咁渺小. 即使係咁, 人類總會一次又一次咬緊牙關, 壓過大自然, 將自己嘅極限推得更前. 由一座山跨過另一座山, 由一個海跨過另一個海, 再由一個星球跨過另一個星球. 我哋係探險家進化出嚟嘅後裔, 流緊探險家嘅血, 自然有能力同祖先一樣開闢到人類嘅新極限, 新世界.
:WWS- 你哋可能會話我講就容易. 請大家合埋雙眼, 諗翻起自己係點樣先上到嚟阿波羅十鳩幾號. 好似 AV 入面啲人妻咁易上? 唔係. 好似搭因航噉買張機票就上得? 唔係. 好似要喺 Cambridge 畢業咁難? 更加唔止. 我哋係經過重重唔係人做嘅考驗入面挑選出嚟嘅精英中嘅精英. 你哋曾經付出過比平常人多幾多倍嘅時間同血汗先有資格上到嚟? 問吓你自己, 問吓而家係你隔離曾經同你爭崩頭嗰位, 一個擁有咁多精英嘅團隊有冇可能咁易就俾嗰班騎呢怪阻攔到? 你哋入嚟就係為咗個噉嘅結局? 逃跑雖可恥, 但有用? 依啲係站喺頂峰應有嘅氣概嚟?
:WWS- 再出眾嘅 AV 女優都會有出引退碟嘅一日, 而兩星期前先入到嚟黑洞嘅我哋, 只不過係啱啱起步, 就嚟要出新人碟嘅三上悠亞咋! 人類仲有好長嘅路要行, 依度絕對唔係我哋嘅終點. 雖然夢想越大, 阻力同傷口就會越大. 但既然我哋咁辛苦入到嚟依個冇回頭路嘅掘頭巷, 如果唔抱住一生懸命嘅心態玩到最後, 反而喺度等死. 噉同嗰啲咬租迤過嘅廢老有咩分別? 噉嘅人生會唔會太浪費呀各位? 路當然要自己爆出嚟先有趣㗎啦!
:WWS- 只要直到最後一刻依然深信自己無限嘅可能性, 咬緊牙關繼續逆風前行. 就算途中不幸失足, 大丈夫~ 因為 you will never walk alone. 我哋一定可以合力壓過班騎呢怪, 比而家走得更遠, 見到比而家更感動嘅景色. 大家, 新嘅日出正喺掘頭巷嘅另一邊等緊我哋, 為咗更長遠嘅人類文明, 爆一條通向夢想嘅光輝大道出嚟啦各位!
:WWS- 依段時間辛苦大家.

:NA2- 我哋啱啱派咗記者出去即時問問各位船員對頭先艦長嘅發言有咩睇法. 將以下時間交畀揀雞肋.
:RP1- ...
:RP1- 係, 我而家就喺 canteen 度搵到一位小姐幫我哋做個訪問, 點稱呼呀小姐?
:UNK- 叫我 Virginia 得喇. 哈~ 我聽到自己把聲.
:RP1- Vagina 呀, 你對於
:UNK- 係 Vir Gin Nia, 唔係 Vagina 囉唔該~
:RP1- 噉阿... 小姐你對頭先艦長嘅發言有咩睇法噉呢?
:UNK- Um... 都幾令人有翻對未來嘅憧憬嘅, 話晒之前艦上面嘅氣氛都好死吓. 不過如果佢唔講鹹濕嘢會好啲囉.
:RP1- 噉你贊唔贊成艦長留任呢?
:UNK- 仲未決定呀, 如果有新艦長上任會唔會有新方法對付到啲怨靈呢? 同埋呢咩叫做 NTR 呀?
:RP1- 啊... 我哋依度搵到位嚟自 SRD 嘅戰鬥部隊成員接受我哋訪問. 依位先生點稱呼呢?
:CCK- 大家好, 我係鍾郭, 戰鬥部隊隊長.
:RP1- 你個名咁得意嘅, 噉呀鍾郭隊長, 請問你對頭先艦長嘅發言有咩睇法呢?
:CCK- 佢應該立即從艦長個位退落嚟, 別讓威威師令跑了. 因為我哋 SRD 嘅付出實在太大喇. 並唔可以話單單一句好對唔住就放佢走. 你... 你知唔知我有個好重要嘅手足, 佢叫蜈蚣 (哭腔). 而家佢仲訓緊喺 Sick Bay, 都唔知佢幾時先可以醒翻 (哭腔). 佢係 SRD 嘅教頭嚟, 而家冇咗佢, 成個 SRD 都唔知點算好. 威威師令應該付上全部責任, 唔係佢, 蜈蚣就唔會俾怨靈襲擊, 唔會因長時間冇人救而導致失血過多, 搞成而家噉啦 (哭腔).
:RP1- 噉你認為艦長應該得到啲咩懲罰先公平呢?
:CCK- 最低限度都要為啲傷者做翻啲嘢, 例如幫佢哋換屎片, 再用舌頭幫佢哋清潔肛門, 然後用口
:RP1- 唔該晒你先, 我哋而家搵到另一位船員接受訪問, 點稱呼呀?
:UNK- Err... 張三.
:RP1- 姜生吓話.
:UNK- 張!
:RP1- 哦, 唔好意思吓, 啊 Jer 生呀請問
:UNK- 張, 張如城個張.
:RP1- 哦... 哦! 章魚個章. 文章個章吓嘛?
:UNK- 𨳒~ 你老味, 想問咩啫你?
:RP1- 我想問你對頭先艦長嘅發言有咩睇法.
:UNK- 哦~ 冇咩嘢呀. 咪正正常常噉出嚟道個歉, 叫我哋唔好灰心噉囉.
:RP1- 噉你認為艦長應唔應該要額外再受啲咩懲罰呢?
:UNK- 𨳒~ 講真, 對住嗰班嘢我哋仲可以做到啲咩啫? 掂又掂唔到佢哋, 你話嘞.
:RP1- Err...
:UNK- 咪囉, 佢都已經帶到我哋入嚟黑洞. 入黑洞前仲要咁進退兩難添, 成船人啲命喺佢手, 你估易 handle 㗎咩~ 對付怨靈嗰陣佢又咩都做晒咁濟. 算係咁㗎喇. 循例道翻個歉咪得囉.
:RP1- 頭先我訪問完一個人話艦長令到成個 SRD 死咗好多人, 非要佢舔屎眼不可, 你點睇?
:UNK- 佢咁撚大枝嘢嘅咪叫佢試吓做艦長囉. 係噉先啦吓, 𨳒~
:RP1- 我喺 canteen 嘅報導係咁多, 先交翻畀新聞部.
:NA2- 阿波羅十鳩幾號嘅兩艘驅逐艦 Buster Engine 1號同2號喺12號抵達黑洞, 並且已經開始服役.
:NA1- Buster Engine 係首架以太空科技製成嘅太空用驅逐艦.分別有1號同2號, 依兩架驅逐艦仲可以好似機械人動畫噉合體, 成為一部叫做 根Buster 嘅巨型機械人. 詳細由揀雞肋帶大家睇吓.
:RP1- 細個睇機械人動畫就睇得多嘞, 出動, 合體. 機械人打怪獸再不是夢, 由 NASA 同美國國防部共同研發嘅Buster Engine 1號同2號. 佢哋除咗係太空用驅逐艦之外, 仲可以合體成為一部身高有200米嘅機械人, 根Buster. 我哋搵嚟 根Buster 其中一位駕駛員, 阿艏, 同我哋講解吓 根Buster 到底扮演緊咩角色.
:SAU- 大家好, 我係阿艏. 噉我係 根Buster 入面其中一個駕駛員啦. 當合咗體嘅時候, 我就負責控制機械人嘅行動. 而另一位駕駛員, 就負責做一般 WSO 嘅工作. 因為人類從未入過黑洞, 唔知入面會有啲咩威脅, 會唔會有大型生物存在. 所以就製造咗一部有翻咁上吓大嘅機械人, 以備不時之需.
:SAU- 我哋驅逐艦平時嘅工作最主要都係巡視四周圍, 睇吓有冇啲威脅到十鳩幾號安全嘅障礙需要清除, 同埋十鳩幾號需要移動嘅時候, Buster Engine 1號同2號就會作為左右翼衛, 幫十鳩幾號護航.
:RP1- 噉 根Buster 會唔會對怨靈起到阻嚇作用呢?
:SAU- 因為怨靈係未知生物啦, 我諗要到實戰嘅時候先知喇.
:RP1- 新聞部記者, 揀雞肋報導.
:NA1- 今日嘅新聞報導完喇, 晚安.
:NA2- 晚安.

B.H.C.0001/1/17 0742

:// BOK- 嗰個真係求救訊號嚟?
:// SDS- 你頭先冇聽 brief 咩?
:// PLT1- One minute.
:// CCK- One minute!
:// BOK- 緊係唔係啦, 唔好意思.
:// CCK- 有咩想講就講.
:// BOK- 我想話其實嗰個會唔會係陷阱嚟? 照道理一般人喺黑洞出面飄流5分鐘, 死亡率高達95%. 更何況隔咗咁耐先收到求救訊號, 即係代表有個人係出面仲未死啦. 邊有可能.
:// CCK- 嘿. (輕微碎石聲)
:// PLT1- Thirty seconds. (輕微碎石聲)
:// SDS- 咩聲嚟㗎? (輕微碎石聲)
:// PLT1- 碎石塵, 每個 post 附近都一定會有. (輕微碎石聲)
:// BOK- 因為每個喺黑洞嘅 post 都俾重力分解緊. (輕微碎石聲)
:// PLT1- Ten seconds. (輕微碎石聲)
:// PLT1- Touched down the target. (著陸聲+輕微碎石聲)
:// CCK- Go! Go! Go! (鋼板快踏步聲+碎石撞擊聲)
:// PLT1- Have a nice day~ (輕微碎石聲)
:// CCK- 開始去接 VIP. Over. (碎石撞擊聲)
:CMD- Copy that.
:// BOK- 向住依面行6km就會到 VIP 位置. (碎石撞擊聲)
:// CCK- Wedge Formation, 四周圍能見度極差又咁黑, 要打醒十二分精神. 講嘢要大聲啲. 出發. (碎石撞擊聲)
:// SDS- 咩 post 嚟㗎依個? (碎石撞擊聲)
:// BOK- 個 post 叫 "文字測試", 損耗值0.799%. 個 post 有排都未爆, 有充足時間. (碎石撞擊聲)
:// MGS- 聽到個名都悶. (碎石撞擊聲)
:// SDS- 同意. (碎石撞擊聲)
:// CCK- 但係個 VIP 唔知剩翻幾多時間, 出發. (碎石撞擊聲)
:// CCK- 前面有啲火光, 望遠鏡. (碎石撞擊聲)
:// BOK- 嗱. (碎石撞擊聲)
:// CCK- 有排圓柱型嘅石柱, 每條柱上面都浮住一團火. 爉燭? (碎石撞擊聲)
:// BOK- 畀我睇吓得唔得呀? (碎石撞擊聲)
:// CCK- Um. (碎石撞擊聲)
:// BOK- 等我影低佢, SCD 可能有用. (碎石撞擊聲)
:// CCK- 行. (碎石撞擊聲)
:// SDS- 前面又有多一排石柱. (碎石撞擊聲)
:// BOK- 唔通係路標? (碎石撞擊聲)
:// SDS- 咁多碎石十號風噉打埋嚟, 套衫同個頭盔真係會冇事? (碎石撞擊聲)
|
:// CCK- Hold. (碎石撞擊聲)
:// SDS- 咩事呀隊長? (碎石撞擊聲)
:// CCK- 唔知踩咗落啲咩度, 凍凍地噉. (碎石撞擊聲)
:// BOK- 係液體嚟. (碎石撞擊聲)
:// MGS- 似係條河嚟喎. (碎石撞擊聲)
:// CCK- 繼續行, 遲啲先叫人嚟研究. 我哋有任務在身. (碎石撞擊聲)
|
:// CCK- 我哋行嘅方向冇錯? 前面已經冇路行. (碎石撞擊聲)
:// BOK- 冇錯呀, 雷達顯示前面兩公里就係目的地. (碎石撞擊聲)
:// CCK- 再行前啲睇吓. (碎石撞擊聲)
:// CCK- 下面? (碎石撞擊聲)
:// MGS- 嘩! 有冇咁深呀. (碎石撞擊聲)
:// SDS- 咁黑, 睇唔清下面有幾深喎. (碎石撞擊聲)
:// BOK- 我抌枝螢光棒落去好唔好? (碎石撞擊聲)
:// CCK- Um. (碎石撞擊聲)
:// BOK- 到咗底. (碎石撞擊聲)
:// MGS- 咁深, 點落去呀? (碎石撞擊聲)
:// SDS- 喂, 過嚟呀, 我哋可以用依樣嘢. (碎石撞擊聲)
:// BOK- 藤? (碎石撞擊聲)
:// CCK- 太危險. (碎石撞擊聲)
:// MGS- 危險嘢等我嚟! 都幾實淨, 我就游繩落去. (碎石撞擊聲)
:// CCK- 保持聯絡. (碎石撞擊聲)
:// MGS- 噉我唔客氣喇. (碎石撞擊聲)

:// BOK- 點解無啦啦會有條藤喺度㗎呢? (碎石撞擊聲)
:// CCK- 喼神, 咩環境? (碎石撞擊聲)
:// MGS- 仲落緊去, 四周圍都好黑. (踩牆聲)
:// MGS- 啊, 見底喇. (踩牆聲)
:// MGS- (落地聲)
:// MGS- ……
:// CCK- 喼神? (碎石撞擊聲)
:// MGS- 四周圍都係長草. 暫時冇咩動靜.
:// CCK- 而家我哋落嚟, 你喺下面守住. (碎石撞擊聲)
:// MGS- 冇問題.
:// CCK- 漩, 你落先. 報郭, 我跟你尾. (碎石撞擊聲)
:// SDS- 係~ 我落去喇. (碎石撞擊聲)
|
:// CCK- (落地聲)
:// CCK- 好, 繼續行, File Formation. 喼神, point man. 漩, tail man. 報郭, 跟住我.
:// MGS- 打頭陣, 正呀!
:// SDS- 你真係唔怕死㗎喎.
:// MGS- 我喵喼神從來都唔識寫個死字. 死有咩好怕呀! 哈哈哈~
:// SDS- 落到嚟冇晒啲碎石塵, 唔洗咁大聲喇.
:// BOK- 黑洞入面竟然有山谷有水. 各位小心, 啲草入面可能會有生物跳出嚟襲擊我哋.
|
:// MGS- 喂, 前面有舊好似屎忽噉嘅嘢.
:// CCK- 報郭, 望望.
:// BOK- Um.
:// BOK- 一舊類似桃噉嘅嘢… 好似係一個桃園, 喺大啲嗰舊桃度好似有個入口.
:// CCK- 我哋再行近
:// BOK- 踎低! 個屎忽上面企咗個人喺度.
:// CCK- 畀我睇吓.
:// CCK- 邊個屎忽?
:// BOK- 十點鐘位置.
:// CCK- 冇人, 你自己睇清楚, 唔好凸出啲長草咁多.
:// BOK- 唔見咗嘅, 明明有個人影喺度㗎.
:// SDS- 咩人嚟?
:// BOK- 一個人型噉嘅嘢囉. 太黑, 睇唔清楚.
:// CCK- 以防萬一, keep 住 low profit 向入口進發. 報郭, 留意住嗰個人影.
:// BOK- 係.
:// MGS- 唔通係怨靈?
|
:// CCK- Check.
:// SDS- Clear.
:// BOK- Clear.
:// MGS- Clear.
:// CCK- 喼神, 漩, 喺門口守住. 報郭跟我入去.
:// MGS- Roger.
:// SDS- 係~
:// BOK- 係.
|
:// MGS- 喂.
:// SDS- 點呀?
:// MGS- 我依個 Alpha Team 嘅死剩種想問句, 嗰個報郭同隊長係咩關係呢?
:// SDS- 哦~ 佢係阿隊長嘅契仔, 當正佢係親生仔噉囉.
:// MGS- 嘿, 唔怪得啦, 樣樣嘢都搵我哋做爛頭卒.
:// SDS- 話時話, 佢哋都入咗去好耐. 一粒聲都冇, 洗唔洗搵搵佢呢?
:// MGS- 搵囉.
:// SDS- 隊長, this is 漩. Do you copy? Over.
:// SDS- 隊長, this is 漩. Do you copy? Over.
:// SDS- 隊長, this is
:// CCK- 咩事?
:// SDS- 冇咩, 見你咁耐都未出嚟, 唔知你係咪出咗事啫.
:// CCK- 冇問題, 我哋都差唔多出嚟, 你而家叫穿梭艇過嚟接我哋, 到咗 call 我.
:// SDS- Roger that.
:// SDS- 冇雀嘅腳仔, this is 漩. Do you copy? Over.
:// SDS- 冇雀嘅腳仔, this is 漩. Do you co
:// PLT1- This is 冇雀嘅腳仔. Over.
:// SDS- 而家可以過嚟接我哋. Over.
:// PLT1- Roger that.
|
:// PLT1- 仲有 30 seconds 到達 LZ.
:// SDS- 隊長, 穿梭艇到咗喇. Over.
:// CCK- 我哋而家出嚟, 喼神, 入嚟幫幫手.
:// MGS- Roger.
|
:// CCK- 漩, 你上咗機未? (跑步聲)
:// SDS- 上咗喇.
:// CCK- 入面發生咗啲事, 我同報郭跑緊出嚟. 叫佢哋開住引擎, 我哋一上到機就要即刻起飛. (跑步聲)
:// SDS- Roger, 聽到啦.
:// PLT2- Roger that.
:// SDS- 出到嚟喇.
:// SDS- 上嚟啦~
:// CCK- (踏上鋼板聲)
:// BOK- (踏上鋼板聲)
:// CCK- 嗄… 起飛!
:// SDS- 喼神呢?
:// CCK- 佢走唔甩. 快啲起飛先, 後面有嘢追緊上嚟.
:// PLT2- Roger that. (閂門聲)
:// SDS- 發生咗啲咩事? 個 VIP 呢?
:// CCK- 嗄… 嗄… 翻到去先慢慢同你講.

RECORDED FROM :
根 BUSTER

B.H.C.0001/1/10 1350

:Testing 唔洗覆 唔洗理我.
:Testing 唔洗覆 唔洗理我.
:Testing 唔洗覆 唔洗理我.
|
:SAU- Giant calling 阿波羅十鳩幾號.
:SAU- Giant calling 阿波羅十鳩幾號.
:SAU- Giant calling 阿波羅十鳩幾號.
|
:KFC- Giant 成功進入黑洞.
:// CMD- Giant, 請繼續保持文學迷彩狀態直至到達 Home 為止.
:KFC- Roger.
:SAU- 估唔到文學迷彩咁有效, 十連都唔洗就入到黑洞. 睇嚟黑洞唔單止係一種質量相當大嘅星體咁簡單.
:SMI- 啊, 究竟幾時先到㗎. 佢哋喺邊呀? 見唔到嘅, 見唔到嘅.
:SAU- 點解黑洞會出現排斥十鳩幾號依個現象呢? 唔通黑洞有自己嘅靈魂, 識得思考嘅?
:SMI- 周圍黑媽媽咩都睇唔到喎. 好悶呀.
:SMI- 啊, 我諗到樣嘢, 你估阿嬌黑啲定係依度黑啲呢?
:SAU- 如果係嘅話噉佢係靠咩嚟吸取養分呢?
:SMI- 你估係阿嬌黑啲定係依度黑啲呀?
:SAU- 俾佢吞噬嘅星體? 定係光呢?
:SMI- 喂.
:SAU- 定係兩樣都係呢?
:SMI- 喂喂.
:SMI- 超~ 算數, 上校你話呢, 邊個黑啲呀嗱.
:SMI- 喂喂喂, over over over.
:SMI- 聽唔聽到呀, 有冇人聽... (金屬撞擊聲) 哇~
:SAU- 頭先嗰吓係?
:KFC- 發現機體外有不尋常磁場反應.
:SMI- 十連怨靈?
:KFC- 唔清楚, 文學迷彩對怨靈應該無效.
:SAU- 偏偏喺依個時候, 可惡, 仲差少少先嚟玩嘢, 激氣呀.
:SMI- 我哋而家... (金屬撞擊聲) 哇～
:SMI- 噉樣捱打落去唔係辦法㗎喎, 不如而家就
:SAU- 唔得, 萬一黑洞真係有生命嘅話, 咁早俾佢知道我哋嘅真面目, 佢實會有所防範.
:SMI- 唔係點啫.
:KFC- 逃生艇脫離.
:SAU- 上校, 你...
:KFC- 等我去引開佢哋, 你哋兩個對十鳩幾號非常重要.
:SMI- 上校, 唔好噉做呀.
:KFC- 地球嘅將來就靠你哋.
:SAU- Copy that.
:KFC- Good luck.
:KFC- 依邊呀, 你哋班無聊友.
:SMI- 唔好噉做呀.
:SAU- 遙距操作取得.
:SMI- 唔好離開我呀, 我哋咁難得先可以一齊翻, 我唔想停呀, 我哋仲有好多嘢未做過㗎.
:SAU- 引擎動力輸出正常.
:SMI- 唔好呀, 我愛你呀, 唔好走呀, 係我任性, 我會改㗎喇, 求吓你呀~
:SAU- 距離 target 仲有720km.
:SMI- 我求求你呀, 我聽晒你話呀好唔好? OK, 唔洗用 coupon , 唔洗用 coupon 喎? 嗱, 係唔係好筍先?
:SAU- 引擎動力全開.
:SMI- 唔好呀, 停手呀! 我叫你停手呀!
:SAU- 再見喇, 上校.
:SMI- 唔好呀!
:SMI- Daddy!

B.H.C.0001/1/12 0637

:SAU- Giant calling 阿波羅十鳩幾號.
:SAU- Giant calling 阿波羅十鳩幾號.
:SAU- Giant calling 阿波羅十鳩幾號.
:// CMD- 一國兩制, 港人治港, 高度自治, 五十年不變.
:SAU- 信嗰個連豬都不如.
:// CMD- 噉講嗰個呢?
:SAU- 來生做個中國人.
:// CMD- Giant 通過識別程序.
:SAU- 我𨳒, 終於都到喇. 而家點鳩樣呀?
:// CMD- 地盤佬模式經已証實無效.
:SAU- 了解.
:SAU- Giant 文學迷彩裝甲解體.
:SAU- Box A , Box B 解體.
:SAU- Box A 解體完畢.
:SMI- Box B 解體完畢.
:SAU- Buster Engine 1號進入待機狀態.
:SMI- Buster Engine 2號進入待機狀態.
:// CMD- 我哋派緊穿梭艇過嚟接你哋兩位, 請先切換至護航模式. 架大隻犀型運輸艦開住反黑洞裝置, 停喺度就得, 我哋會處理.
:SAU- Roger.
:SMI- Roger.
:// BRG- 要你哋由咁遠趕過嚟, 辛苦晒, 得救了. 啊, 上校呢?
:SAU- 睇嚟你哋都過得唔容易, 雖然比預期早到咗, 身為驅逐艦嘅我哋可以再早啲到就唔會變成而家咁, 好彩你哋打贏咗.
:// BRG- 打贏咗? 我哋根本就似係一堆俾個𡃁仔玩緊嘅蟻一樣. 只不過係機緣巧合下個𡃁仔行開咗, 我哋先執翻條命.
:SAU- 以我哋而家最頂級嘅軍事科技,大家嘅實力都可以相差得咁遠? 而家狀況係點?
:// BRG- 詳細情況陣間會有人同你哋交待. 而家我哋派緊人去接你哋過嚟.
:SAU- Copy that.
:// BRG- 穿梭艇可以出發.
:// PLT- Roger.
|
:// UNK- Giant 阿波羅十鳩幾號已被消滅.
:// UNK- 如果你都唔想被消滅的話，請馬上離開黑洞.
:// UNK- 重覆，如果你唔想被消滅的話，請馬上離開黑洞.
:// UNK- I will now recap in English
:// UNK- Please stand back from black hole
:// UNK- Do Do Do Do Do Do Do Do Do Do....
:SMI- 我頂你個肺呀, 你靜吓得唔得㗎? 我啱啱先死老豆, 我而家好 down 呀個人. 我冇心情同你隻嘢癲呀. 你係唔係俾土共折磨到癲, 想尋死呀? 好啊你再嘈多一句呀, 再嘈我就用超級閃
: Disconnected

B.H.C.0002/7/1 0337

:// BRG- Buster Engine 2號駕駛員, 請你立刻離開駕駛倉, 返回自己崗
: Disconnected
:// SAU- 你做咩事呀, 出翻嚟先啦, 而家依個咁亂嘅時勢你仲想去邊呀?
:SMI- 唔關你事呀你個殺人兇手.
:// SAU- 殺人兇手? 你講咩呀? 你翻出
: Disconnected
:SMI- Buster Engine 2號出擊.
:// BRG- 報告隊長, Buster Engine 1號要求出擊.
:// CCK- 幫我接過去.
:// CCK- 你想點?
:SAU- 鍾郭隊長, 等我追佢翻嚟. 放心, 我唔會做任何多餘嘢, 交畀我啦. 我最清楚佢份人, 佢都係一時睇唔開啫.
:// CCK- 你去啦.
:SAU- Buster Engine 1號出擊.
|
:SMI- 你仲想跟住我跟到幾時呀你個殺人兇手.
:SAU- 你終於都肯 unblock 翻我個 channel 嗱, 太
: Disconnected
:SAU- 我…

B.H.C.0003/9/27 1749

:NA3- 今日嘅新聞報導完嘞, 晚安.
:SAU- 十鳩幾號嗰面好似越嚟越亂噉喎.
:SMI- 你唔好以為你跟住嚟就可以贖到罪.
:SMI- 不過你係都要跟住嚟嘅話我都冇你辦法, 你想跟嘅就跟飽佢啦. 反正我都唔會原諒你.
:SAU- 好多謝你肯畀
:SMI- 收聲啦, 我唔想聽到你把聲呀.
:SAU- 係, 明白.

B.H.C.0005/1/22 1945

:SMI- 你聞唔聞到有炸雞味?
:SAU- 炸雞味? 你肚餓到黐咗呀? 依度黑洞嚟喎.
:SMI- 喺前面2點鐘位置嗰個 post 度, 啲味越嚟越濃烈喇. 冇錯, Daddy 一定就喺嗰度.
:SAU- 我都聞到喇, 唔怪得次次同上校匯報嗰陣都咁大陣油煙味. 佢食炸雞已經食到啲油炸味入晒骨, 隔住個駕駛倉都聞到.
:SMI- 準備降落. (輕微碎石聲)
:SAU- 唔好咁心急, 睇定啲先. (輕微碎石聲)
:SMI- Gear down. (輕微碎石聲)
:SAU- 頂. (輕微碎石聲)
:SMI- Landed. (輕微碎石聲)
:SAU- 喂, 唔好. (輕微碎石聲)
: Disconnected
:SAU- 氣壓, 溫度, 重力, 損耗值, OK. (輕微碎石聲)
:// SMI- 喂, 我出嚟嗰時唔記得攞槍, 你幫我攞埋過嚟, 仲有急救箱呀. (碎石撞擊聲)
:SAU- 係. (輕微碎石聲)
:// SMI- Daddy, 你喺邊呀? Daddy. (碎石撞擊聲)
:// SAU- 唔好行咁快, 等埋我, 一個人好危險. (碎石撞擊聲)
:// SMI- 係 Daddy 架逃生艇呀. (碎石撞擊聲)
:// SMI- Daddy! (碎石撞擊聲)
:// SMI- 冇人嘅. (碎石撞擊聲)
:// SMI- Daddy, Daddy. 前面有個洞口, 我入去先喇, 你跟住嚟啦. (碎石撞擊聲)
:// SAU- 等埋呀喂. 生命探測器香左, 冇反應嘅喂. (碎石撞擊聲)
:// SAU- 依個 Post 入面有個自以為扮大陸佬好好笑嘅人喺度不停講嘢, 咁嘈, 好難會聽到上校把聲.真係靠聞呀? (碎石撞擊聲)
:// SMI- 到未呀你, 快啲啦. Daddy, Daddy, Daddy 呀, 你認吓我啦.
:// SAU- 嗱, 槍呀.
:// SMI- Daddy, Daddy.
:// SMI- Daddy, Daddy, Daddy.
:// SAU- 你噉嗌法可能會嗌咗另一啲嘢出嚟㗎.
:// SMI- 你係唔係男人嚟㗎, 噉都驚. 妖, 收埋把口跟住嚟啦, 殺人兇手.
:// SMI- Daddy, Daddy.
:// SMI- Daddy.
:// SAU- 陣炸雞味越嚟越濃喇.
:// SMI- Daddy 呀, 你喺邊呀? 認吓我啦.
:// SMI- Daddy, Daddy.
:// SAU- 殊! 唔好出聲住. 聽唔聽到呀?
:// SMI- 咩呀?
:// SAU- 再聽真啲.
:// SMI- 煎……拿……淫末……有……日幹……事……毛……葫的?
:// SAU- 支那人沒有一個是無辜的.
:// SMI- 即係點呀?
:// SAU- I have a bad feeling about this. 跟住嚟.
:// SMI- 哦.

20XX/12/24 0200
:// CTT- Dragonlion 2, taxi to runway 3.
:// CTT- Position and hold.
:SMI- Homestead tower, Dragonlion 2 taxiing to runway.
:SMI- Position and hold.
:KFC- Homestead tower, Dragonlion 1 at runway 3-L.
:KFC- Ready.
:// CTT- Dragonlion 1, You're cleared for takeoff, quick climb to 4000 FT.
:// CTT- Wind is four-zero-five at five. You have gust to five-zero-five.
Weather is heavy to the south.
:KFC- Dragonlion 1, cleared for takeoff, quick climb To 4000.
:KFC- Tower, Dragonlion 1 is clear.
:// CTT- Dragonlion 1, roger, radar services terminated. godspeed and good luck, Colonel.
:KFC- Dragonlion 1.
|
:// CTT- Dragonlion 小隊, 仲有140公里就會同敵人 contact.
:KFC- 依度係 Dragonlion 隊長, 收唔收到?
:SMI- 收到喇 Dadd… 隊長.
:JIM- 依度係 Dragonlion 3, 通訊一切正常.
:SAU- 冇問題, 4.
:SAU- 今日係幾多號呀?
:SMI- 12月24號呀, 有冇搞錯呀你, 咁重要嘅日子都唔記得.
:SAU- 今日有幾重要呀?
:SMI- 三年前嘅今日我同你……
:JIM- 噢呵呵, 有人今晚要跪玻璃.
:// CTT- 仲有96公里. 已到達蒲臺島.
:SAU- 我醒起喇, 仲以為你話生日定咩大日子, 原來你講緊依樣.
:SMI- 你…
:JIM- 人哋成個長澤雅美噉, 好心你就對人哋好啲喇. 出面大把狗公 J 緊佢㗎.
:SAU- 佢畀咗隻狗我, 叫我幫佢養住先. 噉嘅日子有幾重要呀?
:SMI- 我講過幾多次唔好話我似長澤雅美咯.
:JIM- 論樣貌身材, 公主病, 你根本就係長澤雅美嚟.
:// CTT- 仲有72公里.
:KFC- 2點鐘位置敵機確認, Dragonlion 小隊開始 engage.
:SAU- Dragonlion 4 engaging.
:JIM- Dragonlion 3 engaging.
:SMI- Dragonlion 2 engaging.
:SAU- Locked.
:SAU- Fox 1.
:JIM- Target destroyed.
:KFC(AI)- MISSLE, MISSLE
:SAU(AI)- MISSLE, MISSLE
:JIM- Fox 1.
:SMI- Missed.
:SMI(AI)- MISSLE, MISSLE
:// CTT- 敵方有四架 J 係200公里外飛緊去你哋度.
:SMI- 紙老虎有咩好驚, 等我依個準 Buster Engine 駕駛員幫你哋清晒佢.
:SAU- 你連個 test 都未做㗎小姐.
:KFC- 驕兵必
:SMI- 敗呀嘛, 係係係.
:JIM- 睇你仲走得去邊.
:KFC(AI)- MISSLE, MISSLE
:// CTT- J 小隊距離你哋仲有140公里.
:KFC- Fox 2.
:JIM(AI)- MISSLE, MISSLE
:KFC- Target destroyed.
:SAU- Nice.
:JIM- Fox 2.
:// CTT- J 小隊距離你哋仲有84公里.
:KFC- Copy that.
:JIM- Target down, 些些.
:SAU- Copy that.
:SMI- 切.
:SAU- Dragonlion 2, 你6點鐘.
:SMI- 冇問題.
:SMI- Fox 2.
:// CTT- 敵人 J 小隊到達.
:SMI- Target destroyed.
:JIM- Good kill.
:KFC(AI)- MISSLE, MISSLE
:SAU- 上面個 target 我 handle.
:SAU- 抄人哋戰機都抄到咁不論不類. 吔蕉啦!
:JIM- Fox 2.
:SAU- Killed.
:JIM- 依度係 Dragonlion 3, Locust destroyed.
:KFC- Locked.
:SMI- 有條廢柴知唔夠我哋打, 而家走緊佬.
:SAU- 窮寇莫追.
:KFC- Target destroyed.
:SMI- 睇你仲走去邊.
:JIM- Dragonlion 2, 有鬼!
:SMI(AI)- MISSLE, MISSLE
:KFC(AI)- MISSLE, MISSLE

:SAU- Dragonlion 2, break, break.
:SMI(AI)- MISSLE, MISSLE
:SMI- 嗄... 嗄... 嗄...
:SMI(AI)- MISSLE, MISSLE
:SMI- 可惡呀.
:JIM- (爆炸聲)
:SAU- Dragonlion 3 中咗彈.
:SMI- Jim, 你......
:SAU(AI)- MISSLE, MISSLE
:KFC- Dragonlion 3, 咩情況?
:SAU(AI)- MISSLE, MISSLE
:JIM- 我個屎忽出緊煙.
:SMI- Jim.
:SMI(AI)- MISSLE, MISSLE
:KFC- Dragonlion 2, 做翻自己嘢.
:SMI- 但係......
:KFC(AI)- MISSLE, MISSLE
:SAU- 海上面嗰舊黑色嘢咩嚟架? 隱形戰艦?
:KFC- Fox 2.
:JIM- Oh... 噴射器香埋.
:KFC- 損毀情況嚴唔嚴重?
:JIM- Umm...... 唔飛得幾耐噉囉.
:SAU(AI)- MISSLE, MISSLE
:SMI- Jim, 快啲拉個逃生桿啦.
:KFC(AI)- MISSLE, MISSLE
:KFC- 剩低嗰架 J 等我嚟.
:SAU- 我同 Sami 去搞掂埋隻龜.
:KFC(AI)- MISSLE, MISSLE
:SAU- Sami!
:SAU(AI)- MISSLE, MISSLE
:KFC- Jim?
:JIM- Ha Ha, 個艙門卡鳩住咗, 張櫈射唔到出去喎~
:KFC(AI)- MISSLE, MISSLE
:SAU- Fox 2.
:JIM(AI)- CAUTION, STALL WARNING. CAUTION, STALL WARNING
:// CTT- 敵方再有4架 J 喺260公里外飛緊去你哋度.
:JIM(AI)- CAUTION, STALL WARNING. CAUTION, STALL WARNING
:SAU- 啲蟲好撚煩呀, 死咗幾隻又湧多堆埋嚟. 人多就大晒呀!
:JIM(AI)- CAUTION, STALL WARNING. CAUTION, STALL WARNING
:KFC- 試吓用力向上推開個艙門.
:JIM(AI)- CAUTION, STALL WARNING. CAUTION, STALL WARNING
:JIM- 呀~ 我已經... 好用力... 㗎喇.
:JIM(AI)- CAUTION, STALL WARNING. CAUTION, STALL WARNING
:SMI- 再大力啲啦.
:JIM(AI)- CAUTION, STALL WARNING. CAUTION, STALL WARNING
:JIM- 海... 葬都唔錯呀.
:JIM(AI)- CAUTION, STALL WARNING. PULL UP, PULL UP
:JIM(AI)- MISSLE, MISSLE
:JIM(AI)- CAUTION, STALL WARNING. PULL UP, PULL UP
:SAU- 冚家剷! 你班仆街仲射乜鳩呀!
:JIM(AI)- CAUTION, STALL WARNING. PULL UP, PULL UP
:SMI- Jim !
:JIM(AI)- CAUTION, STALL WARNING. PULL UP, PULL UP
:JIM(AI)- CAUTION, STALL WARNING. PULL UP, PULL UP

:// SAU- 喂.
:// SAU- 喂, 喂, 喂.
:// SAU- Sami!
:// SMI- 吓?
:// SAU- 做咩呆咗喺度望住隻錶? 你聽緊啲咩呀?
:// SMI- 啊… 冇事, 諗翻起啲嘢啫.
:// SAU- 唔好又諗獅子石戰爭喇, 人死不能復生, 不如而家放翻啲精神喺個仲未死嘅人度仲好啦.
:// SMI- 點解你成日都知我諗緊咩嘅?
:// SAU- 當然啦, 你以為我係你邊個.
:// SMI- He He~
:// SAU- 要快啲喇, 你 Daddy 等緊我哋㗎.
:// SMI- Um~
:// SMI- 頭先聽到啲咩支那人係咩事?
:// SAU- 我都想知, 依句嘢好似喺邊度聽過噉.
:// SAU- 講起支那人, 你對鍾郭隊長叛變依件事點睇?
:// SMI- 軍事政治依啲嘢我唔理㗎喎, 唔知呀, 點解咁問?
:// SAU- 因為你係 根Buster 嘅其中一人, 你絕對有能力改變事態發展.
:// SMI- 我要打好份工都已經好攰, 唔想理, 好煩. 我做翻自己崗位要做嘅嘢, 聽上頭命令咪得囉.
:// SAU- 一個靠收集人哋黑材料, 勾結敵人嚟上位嘅叛變艦長, 根本就冇能力帶領全體船員完成任務.
:// SMI- 但係威威師令有婚外情喎.
:// SAU- 就算係, 噉關佢嘅領導能力咩事?
:// SMI- 佢咁衰, 點領導到全體船員呀.
:// SAU- ......
:// SMI- 我哋行咗咁耐都見唔到啲咩, 但係陣炸雞味就仲喺度.
:// SMI- 係呢, 點解你幾年前嘅今日會無啦啦問今日幾多號嘅?
:// SAU- 哦, 你話24號嗰日? 我自己都唔係太肯定. 當日我硬係覺得會有事發生. 我驚我哋事但一個會有事, 所以我想藉住依個問題, 令你回憶起當日除咗隻狗之外, 我地仲發生過咩事. 你知喇, 當時你 Daddy 又喺度, Jim 又喺度, 好難講到咁白.
:// SMI- 衰人, 原來你仲記得嘅.
:// SMI- 既然我對你嚟講咁重要, 噉點解你又唔阻止 Daddy 引開啲怨靈? 你知 Daddy 對我嚟講都重要㗎.
:// SAU- 因為我哋唔可以因為一兩個人嘅事而背棄人類嘅未來, 你唔知我哋做緊件有幾重要嘅任務咩?
:// SMI- 噉都可以保住 Daddy 條命先, 然後再諗辦法㗎.
:// SAU- 當時知道上校脫離嗰時, 我哋仲係 Buster Engine 駕駛艙入面, 點趕得切阻止佢.
:// SMI- 總之係你唔啱啦, 一日都係你冇鬼用. 如果你叻啲嘅話呀, 我哋晨早就起埋咗一齊, 結埋婚啦, 我依家又洗鬼做剩女呀? 一日都係你.
:// SAU- OK… 你鍾意啦吓.

B.H.C.0005/4/23 1246

:// SAU- 見唔見到前面好似有人.
:// SMI- 呀見到, 背住我哋著住杏色衫嗰個?
:// SAU- 喂等陣呀, 你想點呀? 睇定啲先啦.
:// SMI- 佢轉身望緊過嚟呀.
:// SAU- 走埋去轉角位度避避先, 快啲呀.
:// SMI- 佢應該見唔到我哋掛. 喂, 你呆咗噉望住佢仲咩呀? 你識佢㗎?
:// SAU- 你唔識咩?
:// SMI- 唔識喎, 你喺黑洞都撞到熟人咁搞笑. 邊個嚟㗎?
:// SAU- 陳… 陳.
:// SMI- 陳咩呀? 做咩口震震噉呀?
:// SAU- 陳啟泰呀, 係百萬富翁陳啟泰呀.
:// SMI- 百萬富翁? 佢好有錢㗎?
:// SAU- 你真係唔識㗎喎, 你冇睇過亞視咩?
:// SMI- 噉點解一個亞視人會喺黑洞出現嘅?
:// SAU- 我都想知, 我從未遇過啲咁奇妙嘅事.
:// SMI- 仲有多個人喎.
:// SAU- 黐撚線.
:// SMI- 做咩呀, 你又識㗎?
:// SAU- 係尹天照呀.
:// SMI- 尹天照?
:// SMI- 嘩, 佢哋劈起上嚟.
:// SAU- 究竟發生緊啲咩事呀?
:// KFC- 係時候翻去.
:// SAU- 上校.
:// SMI- Daddy!
:// KFC- 唔好咁大力, 斷咗幾條肋骨.
:// SAU- 上校你流好多血呀, 我有急救箱喺度, 我扶你去個安全啲嘅地方幫你包包佢先.
|
:// SAU- 就嚟到 LZ. (碎石撞擊聲)
:// SMI- Daddy 撐住呀就快 (碎石撞擊聲)
:// KFC- 上... 上校. (碎石撞擊聲)
:// SAU- 見到喇, 前面就 (碎石撞擊聲)
:// SMI- 咩事呀? (碎石撞擊聲)
:// KFC- 你感覺唔到? (碎石撞擊聲)
:// SAU- 可能係怨靈, 你帶上校上2號機走先, 等我守住後面. (碎石撞擊聲)
:// SMI- 哦. (碎石撞擊聲)
:// SAU- Errr... 等等, 借你塊化妝鏡畀我. (碎石撞擊聲)
:// SMI- 嗱, 小心啲用呀, Chanel 嚟㗎, 要還㗎. (碎石撞擊聲)
:// SAU- 得喇. (碎石撞擊聲)
:// KFC- 麻煩你. (碎石撞擊聲)
:// SAU- 傻啦. (碎石撞擊聲)
:// SMI- 咦? 點解個人突然咁 down 噉嘅. (碎石撞擊聲)
:// SAU- 你而家先 feel 到呀, 仲唔走! 係咪想攬炒呀? (碎石撞擊聲)
:// KFC- 行. (碎石撞擊聲)
:// SMI- Um. (碎石撞擊聲)
:// SAU- System, Golded Finger, on. (碎石撞擊聲)
:AI- ACTIVATION CODE REQUIRED.
:// SAU- Sabisu Manten (碎石撞擊聲)
:AI- 63% POWER REMAINED, PLEASE SELECT POWER LEVEL.
:// SAU- 58% (碎石撞擊聲)
:AI- CAUTION, THIS SETTING MAY RISK YOUR LIFE, DO YOU WANT TO CONTINUE?
:// SAU- Yes. (碎石撞擊聲)
:AI- BOOST POWER CHARGING.
:// SAU- 真係怨靈, 仲有幾隻添. (碎石撞擊聲)
:// SMI- Golded Finger 係咩嚟㗎? 點解嘅? (碎石撞擊聲)
:// SAU- 我之前叫金田正太郎博士幫我套太空服加咗個 plug in, 可以喺短時間內集中電源加強機動性. (碎石撞擊聲)
:// SMI- 我哋唔係掂唔到佢哋嘅咩, 你點對付到佢哋呀? (碎石撞擊聲)
:AI- POWER CHARGED.
:AI- BOOST POWER STANDING BY.
:// SAU- 我之前已經諗過一個方法, 希望行得通啦. 但而家首要任務係要你哋安全離開先, 我唔知依招可以撐到幾耐, 快手啲唔該. (碎石撞擊聲)
:// SMI- 仲有300米就到喇. (碎石撞擊聲)
:// SAU- Boost Power, on. (碎石撞擊聲)
:// SAU- 怨靈啲速度好快呀, 開咗 Golden Finger 都係緊緊追得上. (碎石撞擊聲)
:// SAU- 埋嚟睇埋嚟揀喇, 睇吓係咩嚟, 係 Facebook like 呀. (碎石撞擊聲)
:// SAU- 哈, 估唔到班怨靈真係會俾我個 like 手勢引晒埋嚟. (碎石撞擊聲)
:// SAU- 頂, 有隻怨靈走甩咗, 而家去緊你嗰邊. (碎石撞擊聲)
:// SMI- 差80米就到喇. (碎石撞擊聲)
:// SAU- 頂你, 玩偷襲. (碎石撞擊聲)
:// SMI- 就到喇. (碎石撞擊聲)
:// SAU- 快啲呀. (碎石撞擊聲)
:// SAU- 喂, 仲想走! (碎石撞擊聲)
:// SMI- 到喇~ Daddy 你上去先啦, 上唔上到呀你. (碎石撞擊聲)
:// KFC- 係上... 上校. (碎石撞擊聲)
:// SMI- Daddy 上咗2號機喇. (碎石撞擊聲)
:// SMI- 嘩, 隻怨靈過緊嚟喇. (碎石撞擊聲)
:// SAU- 快啲走啦! (碎石撞擊聲)
:// SMI- 得喇, 咪... 走... 緊囉, 嘈... 嘈... 嘈, 快啲啦, 快啲啦求求你, 隻嘢追到嚟喇. (輕微碎石聲)
:// SMI- (起動聲)
:// SMI- 搞掂, Dad... 上校坐穩喇, 起飛喇. (輕微碎石聲)
:// SMI- WOW, 好險呀, 隻怨靈差啲追到上嚟. (輕微碎石聲)
:// SMI- 艏, 你 OK 嗎? (輕微碎石聲)
:// SAU- 得㗎喇, 哎喲好彩閃得快. 你哋翻去十鳩幾號先啦, 我會跟上嚟㗎喇. (碎石撞擊聲)
:// SMI- 小心啲呀. (輕微碎石聲)
:// SAU- 而家可以慢慢玩喇, 等我同你哋玩樣新遊戲啦. (碎石撞擊聲)

B.H.C.0005/12/28 0922

:SAU- Calling Buster Engine 2號, 依度係 Buster Engine 1號, 收唔收到?
:SAU- Calling Buster Engine 2號, 依度係 Buster Engine 1號, 收唔收到?
:SAU- 冇諗過喺黑洞逆向飛行原來要用多咁多燃料, 如果距離黑洞口越近引力就越細嘅話, 應該都翻得到十鳩幾號嘅.
:SAU- Calling Buster Engine 2號, 依度係 Buster Engine 1號, 收唔收到?
:SAU- 仲未覆, 唔係出咗事呀嘛.
:SAU- Calling Buster Engine 2號, 依度係 Buster Engine 1號, 收唔收到?
:SAU- Calling Buster Engine 2號, 依度係 Buster Engine 1號, 收唔收到?
:SMI- 艏? 係咪阿艏呀?
:SAU- 冇事呀嘛?
:SMI- 我冇咩事, Daddy 佢就訓著咗.
:SMI- 你有冇發覺到啲燃料.
:SAU- 啊, 不過應該夠用嘅.
:SMI- 我哋由開始搵 Daddy 到依家翻去十鳩幾號, 依段時間都唔短, 噉計翻啲時差, 十鳩幾號嗰邊過咗幾耐呢?
:SAU- 我只係知道佢哋過嘅時間快過我哋好多倍.
:SMI- 噉即係幾倍啫?
:SAU- 我點知呀.
:SMI- 你唔係咩都知㗎咩?
:SAU- 我只係肯去試新嘢睇多啲新嘢, 噉唔代表咩都知㗎小姐.
:SMI- 冇鬼用.
:SAU- 𨳒.
:SMI- 你講咩話? 再講多次~
:SAU- 我話, 𨳒. 你. 呀.
:SMI- 你就想.
:SAU- 前面有垃圾群.
:SAU- 喂, 聽唔聽到呀?
:SAU- 喂!
:SMI- 吓吓吓, 咩呀?
:SAU- 前面有垃圾群呀.
:SMI- 垃圾群?
:SAU- 避呀!
:SMI- 哇~
:SAU- 咩事呀你? 有幾塊大廣告牌嚟緊呀, 避唔到㗎喇, 合體打爆佢啦.
:SMI- OK.
:SAU- 根Buster! (機械聲)
:SMI- 根Buster! (機械聲)
:SMI- 打爆佢!
:SAU- 一拳! (金屬撞擊巨響)
:SAU- 兩腳! (金屬撞擊巨響)
:SAU- 三腳! (金屬撞擊巨響)
:SMI- 仲有一塊.
:SAU- 最後一拳! (金屬撞擊巨響)
:SMI- 後面有舊唔知咩嘅綠色嘢好快噉飛緊埋嚟.
:SAU- 綠色嘢?
:SAU- 我避~
:SMI- 翻緊轉頭.
:SMI- 佢對住我哋單眼伸脷嘅, 好嘔心囉.
:SAU- 隻嘢真係好樣衰呀, 尤其係佢頭頂嗰三條毛, 咩嚟㗎?
:SMI- 嚟喇.
:SAU- 想順勢整個飛拳我歎?
:SAU- 我閃!
:SAU- 再向後嚟個
:SAU- 超級閃電...
:SMI- Buster 電擊...
:SAU- 咦?
:SMI- 哇~ (金屬擠壓聲)
:SAU- 死! 俾佢捉住咗隻腳.
:SMI- 你唔係知我想點㗎咩?
:SAU- 我淨係知佢而家想當我哋鏈球噉揈翻去黑洞深處.
:SMI- 點算呀?
:SAU- 又係... 我? 你冇... 腦㗎?
:SMI- 隻嘢... 揈得好快... 好... 暈呀...
:SMI- 快... 啲呀, 好... 辛... 苦呀.

:SAU- 試吓... 噉啦
:SAU- 捉... 實前面個... 樓盤廣告牌!
:SAU- 再嚟個... 湯瑪士迴旋...
:SAU- 踢!
:SMI- 成功咗?
:SAU- 隻嘢軟淋淋嘅? 我踢佢啲力俾佢滯走晒.
:SMI- 隻嘢變咗灰色, 好似面有難色喎, 用 Buster 飛彈射佢啦!
:SAU- 仲諗住慳住嚟用添, Buster 飛彈!
:SMI- 飛彈擊中目標!
:SMI- 佢想逃走呀, 唔好畀佢走!
:SAU- Sami~
:SMI- 啊... Sorry...
:KFC- 你哋嘅同步率仲有排要練.
:SMI- Daddy 你冇嘢呀嘛 ?
:SAU- 係, 上校.
:SMI- 喂, 你真係唔知十鳩幾號嗰邊過咗幾耐時間?
:SAU- 係呀.
:SMI- 我之前見你喺 canteen 同 Dr. Martens Timberland 傾咗咁耐, 仲以為你知多咗好多黑洞嘢添.
:SAU- 雖然佢嗰日講咗好多黑洞嘅可能性同埋理論畀我聽, 但係依啲都係重新出發嘅早期推測. 我諗佢死前都仲未研究到點解一個網上論壇嘅黑洞會同宇宙中嘅一個真黑洞有聯繫. 而家連唯一有能力搵到真相嘅人都死埋, 唔知又要隔多幾多百年先可以出到個噉嘅天才. 亦都因為佢死咗, 好多跟隨住佢嘅研究人員都開始鳩做, 甚至投靠鐘郭, 幫佢翻地球.
:SAU- 一日都係鍾郭條仆街, 係佢玩批鬥鬥死咗博士㗎. 正人渣!
:KFC- 我引開咗怨靈之後, 你哋就直接過嚟搵我?
:SAU- 我哋翻咗去十鳩幾號都有一段日子, 之後 Sami 襯混亂揸咗2號機嚟搵你, 我就從後趕上.
:KFC- 混亂? 發生咗咩事?
:SMI- 鍾郭隊長佢
:KFC- 依家我問你咩? 你偷走出嚟依單嘢, 我遲啲先同你計.
:SMI- 咩喎, 咦~
:KFC- 跟住?
:SAU- 鍾郭隊長連同艦上嘅人同埋十連怨靈發起武裝政變, 繼上次同怨靈開戰死咗五十幾人之後, 今次又死多二百幾人. 而家艦上面由原本1000人得翻689人. 鍾郭攞咗十鳩幾號嘅話事權之後揚言話要帶同所有怨靈侵略地球.
:KFC- 邊有可能, 我哋由分開到匯合只不過係一兩日之間嘅事, 邊有可能發生到咁多嘢.
:SAU- 因為你去咗黑洞較深嘅位置, 所以時間會相對地行慢好幾倍, 不過如果聽你噉講就應該唔只相差幾倍時間咁少.
:KFC- 我都有聽過, 不過估唔到會相差得咁誇張. 噉你打算點?
:SAU- Umm... 我想睇定啲先, 但係我就點都唔會跟隨住依條友去殺翻自己人.
:KFC- 你呢?
:SMI- 超~ 你叫我吠就吠, sit 就 sit 呀.
:SAU- Sami 你點可以... 算啦, 佢講過話唔想搞咁多嘢, 上頭話乜就乜, 做好依份工就算.
:KFC- Sami 細個時候, 我就成日都喺軍隊執勤, 佢阿媽又早死, 自細就由親戚揍大. 對唔住, 係我冇好好抽時間管教佢.
:SAU- 邊係呢.
:SMI- 車~
:SAU- 噉上校你呢?
:KFC- 等我上到艦了解清楚啲先再算, 可唔可以講畀我聽而家艦入面大概係咩狀況?
:SAU- 你想由邊度聽起?
:KFC- 由你登艦開始.
:SAU- 正如我哋喺地球出發前個 brief 噉講, 十鳩幾號就好似一個可以自給自足嘅小社區噉. 雖然我係嗰度唔係生活咗好耐, 但係依我觀察, 黑洞研究所依個 project 應該可以維持到一段好長嘅時間, 件事應該可行嘅. 艦內設施配套都諗得好周到. 聽講十鳩幾號係有能力維持到畀幾代人一直係黑洞入面做研究, 可以生兒育女.
:KFC- 係集合咗人類暫時最高科技嘅結晶品.
:SAU- 不過鍾郭奪權之後, 夢想就開始破滅. 點解每次喺人類進步嘅關鍵時刻都總會有啲私怨利益撚出嚟阻撚住晒? 鍾郭嗰班反骨仔同埋怨靈組織咗個叫同享黨噉嘅嘢, 一直幫緊鍾郭籌劃地球報復計劃. 反對派而又未死嘅就被一邊監控住一邊做啲危險工作, 威威師令都包括在內. 因為喺嗰兩次戰鬥中都死咗唔少人, 所以政治犯都要被迫繼續做嘢. 而大部份諗法同 Sami 差唔多嘅人就繼續照聽上頭命令, 要佢哋做咩就做咩. 明明上得十鳩幾號嘅都係精英, 點解佢哋會做出啲咁蠢嘅選擇㗎?
:SMI- 喂!
:SAU- 只要全艦人團結, 目標一致, 根本就唔洗怕嗰件鼠輩.
:SMI- 人哋有怨靈撐腰, 要槍有槍, 要炮有炮, 點同佢哋鬥啫?
:SAU- 如果敵人有利啲就要投降嘅話, 你今日又點會食到法國皇室嘅馬卡龍呀? 都唔知有咩咁好食. 你未做就驚痛話唔得, 噉實會唔得㗎. 件事都未開始過又點會有成果? 一個驚痛嘅病人又點會好翻呀?
:KFC- 點解會發生到啲噉嘅事? 班人唔似咁低質素, 咁冇教養.
:SAU- 我都係噉話.

:SMI- 係喎! 我塊 Chanel 鏡呢?
:SAU- 你塊鏡冇事.
:SMI- 記住一陣畀翻我.
:SAU- 有一樣嘢唔知係我多心定點, 唔知講唔講好.
:KFC- 講嚟聽吓.
:SAU- 係鍾郭叛變之前, 我已經發現到成隻艦嘅鏡全部都話咩 SRD 因為安全理由被封實晒. 既然係咁危險嘅點解又唔係怨靈大戰之後封, 要係鍾郭就嚟叛變之前先封呢? 依兩次大事最大唔同之處就係個話事人唔同咗.
:SMI- 噉唔畀係鍾郭有先見之明, 而威威師令個頭腦就冇佢咁細密咩? 仲有呀, 記住一陣畀翻塊鏡我, 知唔知?
:SAU- 嘿.
:KFC- 你繼續.
:SAU- 噉我就諗, 會唔會係啲鏡阻到佢大事呢? 佢應該係籌劃緊點翻地球報復, 但係一塊鏡點解會阻到佢翻地球?
:KFC- 鏡係依個情況當然唔會阻到鍾郭啲咩, 但係依個假設只係講緊我哋已知嘅範圍. 因為報復依件事仲涉及到一個我哋未知嘅範圍.
:SAU- 十連怨靈. 所以我就聯想到啲鏡同怨靈之間嘅關係. 如果鏡對佢哋嚟講係有利嘅話就唔會封住晒啦.
:KFC- 但係亦都有可能係保護作用, 等要用嗰陣先解封, 又或者係鏡入面有啲不可告人嘅秘密.
:SAU- 我都有諗過依幾點, 正因為係未知嘅事, 除咗搏一搏試一試之外, 喺咁危急嘅時候根本就冇其他辦法. 結果暫時只係知道鏡可以嚇走佢哋, 至於殺唔殺到佢哋就要再試先知.
:KFC- 班怨靈見到塊鏡嗰陣有啲咩反應?
:SAU- 我感覺到佢哋好似好驚塊鏡噉, 驚到仆住走.
:KFC- Umm...
:SAU- 仲有樣重要嘢鍾郭都係一直冇向外交代過, 就係逃出黑洞嘅方法.
:KFC- 我之前聽過 NASA 有關人員講過, 話理論上應該冇可能喺內部嘅強大引力下走得出黑洞. 點解鍾郭會咁有把握講出嚟?
:SAU- 唔通怨靈嗰面真係有方法?
:SMI- 見到十鳩幾號喇. 記住上到去之後畀翻塊鏡我呀.
:KFC- 話晒怨靈都係未知生物, 可能得都唔出奇. 唔通鍾郭私底下又畀咗啲咩著數佢哋做交換條件? 會係咩條件? 關啲鏡事?
:SAU- 係嘞, 話時話, 我好似冇試過同上校你講過咁耐嘢, 你平時都係一句起兩句止.
:SMI- 因為你同佢傾緊關於任務嘅嘢, 佢個腦淨係得軍隊, 所以咪講到收唔到聲囉. 又唔見佢平時同我講咁多嘢, 超~
:SAU- 到喇, 分翻體先啦. 總算夠燃料飛翻嚟.
:KFC- 其他嘢等到安穩咗落嚟, 搵個機會先私下繼續講埋落去.
:SAU- 當然, 我有好多嘢都想問埋你意見先決定.
:SAU- Buster Engine 1號 calling 阿波羅十鳩幾號, Buster Engine 1號 calling 阿波羅十鳩幾號.
:// CMD- 依度係阿波羅十鳩幾號, 歡迎你哋翻嚟. 搵唔搵得翻上校?
:SAU- 上校傷得好嚴重, 行唔到, 請準備定醫護團隊.
:// CMD- OK, 冇問題.

RECORDED FROM :
SNAKE and WASP

B.H.C.0001/6/2 1337

[廣告台] NewTV續約優惠

想睇中超港甲、腳甲波霸、肉球羽球 菲劇印劇、港韓台廢劇、小電影、港女綜藝節目
想了解下，可以打比21348574問下

須另加19蚊標清接駁月費
附送"New TV用眼睇"，手機/平板電腦都睇唔到全部頻道
咁多優惠咁抵，快啲搵我21348574，幫你求其訂做計劃

仲有上網優惠 公居屋100KB最平1500蚊 好抵價 其他安葬優惠都可以搵我︰21348574

你問到我，我點解要答你 搵我幫你做到更抵更平更優惠 WhatsApp我就唔好喇，唔好阻我溝清潔阿姐

有興趣遲啲先 call 我啦
求其跟進 售後懶理 未必解答
其他優惠組合可以查詢
即致電：37260104 搵Handsome哥

:UNK- 你問咗先囉, 我未必答

:UNK- 有無巴打絲打冇野想知

B.H.C.0001/6/4 1842
: DNC- Dawn calling NASA.
:// NHT- 依度係 NASA, loud and clear, Dawn.
: DNC- Dawn 已經成功進入黑洞.
:// NHT- Copy that, 比預定時間遲咗半日, 發生咗咩事?
: DNC- 下次 INTEL 唔該 check 清楚啲文學迷彩先好發放畀 agent 用, 假廣告唔多 work, 推到第十一頁先入到黑洞. 浪費咗好多時間, 希望 Arma 仲喺原定位置等緊我哋.
:// NHT- Arma 嗰面出咗啲意外, 新坐標已經 encrypt 咗, send 咗畀你.
: DNC- Copy that.
:// NHT- 記住今次係潛入行動, 你俾人發現咗嘅話
: DNC- 我知點做.
:// NHT- 見到 Arma, brief 完之後再同我哋聯絡.
: DNC- Roger.

B.H.C.0003/4/29 0714

:// DNC- Wasp, this is Bon, radio check. Over. (碎石撞擊聲)
:// VDL- Lima charlie. (輕微碎石聲)
:// DNC- Umm... 今次叫咩名好? (碎石撞擊聲)
:// VDL- 今次都算係 mission 嚟咩? (輕微碎石聲)
:// DNC- Of course. (碎石撞擊聲)
:// VDL- 我都唔明你點解咁鍾意幫啲 mission 改名. (輕微碎石聲)
:// DNC- 噉樣會易啲 (碎石撞擊聲)
:// VDL- 代入角色呀嘛, 噉又有咩幫助啫. 快啲啦, 晒時間. (輕微碎石聲)
:// DNC- 喺個噉嘅現實入面要生存落去, 如果唔噉樣呃住自己嘅話, 我入咗城堡山十世喇. (碎石撞擊聲)
:// DNC- 呼~ 依個係第一個十鳩幾號嘅 mission. Um... (碎石撞擊聲)
:// VDL- 點呀, 快啲啦. (輕微碎石聲)
:// DNC- 係第一次, 勇破咩好? 第一次... (碎石撞擊聲)
:// VDL- 唉, 第一次呀嘛, 第一次... 勇破處女膜囉~ Oh... Shit. (輕微碎石聲)
:// DNC- 鐵金剛勇破處女膜? 嘿, 唔錯喎. (碎石撞擊聲)
:// VDL- 我隨口噏㗎咋, 喂唔好啦咁核突. (輕微碎石聲)
:// DNC- 有咩唔好? 就噉決定. 快啲開始, 冇時間喇. (碎石撞擊聲)
:// VDL- 唉~ 鐵金剛勇破處女膜, 第一場, 第一鏡, take 1, action! (輕微碎石聲)
:// DNC- 前面大約1.5公里就係 rendezvous? (碎石撞擊聲)
:// VDL- 情報冇錯嘅就應該係, 有啲咩問題? (輕微碎石聲)
:// DNC- 頭先沿途執到幾件零件碎片, 沿住條路行應該會見到載具殘骸. (碎石撞擊聲)
:// VDL- 用望遠鏡影嚟睇吓. (輕微碎石聲)
:// DNC- Send 咗. (碎石撞擊聲)
:// VDL- 得喇, 睇緊呀. (輕微碎石聲)
:// VDL- Arma 應該就喺前面, 你見到殘骸就影張相過嚟望望啦吓. (輕微碎石聲)
:// DNC- Um. (碎石撞擊聲)
:// DNC- Send 咗幾張相畀你. (碎石撞擊聲)
:// VDL- 係 NASA 特製太空運輸機嘅逃生艇. (輕微碎石聲)
:// DNC- 我而家放你過去望望. (降噪拉鏈聲+碎石撞擊聲)
:// VDL- 我咪教過你點用囉! (輕微碎石聲)
:// DNC- 你操控得靈活啲嘛. (輕機械起動聲+碎石撞擊聲)
:// VDL- 挑~ 死廢老, 記住 (輕微碎石聲)
:// DNC- 輕手啲嘛, 我放喇. (輕機械著地聲+碎石撞擊聲)
:// VDL- 前...(輕機械聲) 後...(輕機械聲) 左...(輕機械聲) 右...(輕機械聲) 鏡頭 (輕機械聲), OK. 你嗰面影像接唔接收到? (輕微碎石聲)
:// DNC- Clear. (碎石撞擊聲)
:// VDL- OK, 出發喇乖仔. (輕機械聲+輕微碎石聲)
:// VDL- Um... 似係硬著陸成功, 條友嘅技術睇嚟唔錯. (輕機械聲+輕微碎石聲)
:// DNC- Pan 過去右面睇睇, 好似有人行過. (碎石撞擊聲)
:// VDL- 冇嘢喎, OK 未? (輕機械聲+輕微碎石聲)
:// DNC- 繼續, 開埋 thermal imager. (碎石撞擊聲)
:// VDL- Yes sir. (輕微碎石聲)
:// VDL- 你這剎那在何方, 我有說話未 (輕微碎石聲)
:// VDL- Shit! 俾人從後捉住咗. (Mic碰撞聲+輕微碎石聲)
:// DNC- 個人而家望緊鏡頭, 你有冇 (碎石撞擊聲)
:// VDL- Face detection scan 緊. (Mic碰撞聲+輕微碎石聲)
:// DNC- 佢似想整爛架嘢噉. (碎石撞擊聲)
:// VDL- 你咪洗旨意整死我隻 Snoopy 呀! (Mic碰撞聲+輕微碎石聲)
:// DNC- 駁我個咪過去, 冇時間 scan 喇! (碎石撞擊聲)
:// VDL- 駁咗! (Mic碰撞聲+輕微碎石聲)
:// DNC- 有朋自遠方來. (碎石撞擊聲)
:// DNC- 有朋自遠方來. (碎石撞擊聲)
:// UNK- 非奸即盜. (碎石撞擊聲)
:// UNK- 無事獻殷勤. (碎石撞擊聲)
:// DNC- 不亦樂乎? (碎石撞擊聲)
:// UNK- Dawn. (碎石撞擊聲)
:// DNC- Arma. (碎石撞擊聲)
:// DNC- 我而家過嚟, 你等等. (碎石撞擊聲)

:// KFC- Testing testing. (輕微碎石聲)
:// DNC- Loud and clear. (碎石撞擊聲)
:// KFC- 依邊. (輕微碎石聲)
:// DNC- 有好大陣炸雞味. (碎石撞擊聲)
:// VDL- 吓? 你未食嘢咩? 喺太空點會聞到有味呀. (輕微碎石聲)
:// DNC- 奇怪, 唔通黑洞入面會聞到嘢? (碎石撞擊聲)
:// DNC- 呼~ 出面啲碎石聲嘈到我聾咁濟. 等等, 你傷得好嚴重, 我幫你包紮. Wasp, 幫我. (輕微碎石聲)
:// KFC- 唔洗, 遲啲會有人嚟救我, 我仲頂得住. 依次見面唔畀得第二個知, 所以依隻嘢 (輕微碎石聲)
:// VDL- 咩依隻嘢呀老坑, 佢有名㗎, 佢叫 Snoopy. (輕微碎石聲)
:// DNC- 佢係我拍擋遙控緊嘅一隻電子狗, 佢應該聽埋一份. (輕微碎石聲)
:// KFC- 但係. (輕微碎石聲)
:// DNC- 我哋兩個人一條心, 幫 MI6 完成咗好多個 operation. 今次亦都唔例外. (輕微碎石聲)
:// KFC- Umm... (輕微碎石聲)
:// KFC- Affirmative. (輕微碎石聲)
:// KFC- 講起 MI6, 我頭先已經有個諗法, 你個樣... 你唔會就係 (輕微碎石聲)
:// DNC- Daniel Crack. (輕微碎石聲)
:// KFC- 你就係拍 Jims Bon 嗰個 Daniel Crack? (輕微碎石聲)
:// DNC- 應該係. (輕微碎石聲)
:// KFC- 原來娛樂圈真係有特務間諜, 仲要玩到咁出面. 英國佬真係英國佬, 雖然都只係面具. (輕微碎石聲)
:// DNC- 嘿, 今次係 NASA 向 MI6 借用我去執行今次任務. (輕微碎石聲)
:// KFC- 冇得還嘅仲叫做借? (輕微碎石聲)
:// DNC- 我知自己就嚟要退出前線工作, 所以我想最後一次任務有翻啲意義. (輕微碎石聲)
:// KFC- 你向 MI6 自薦? (輕微碎石聲)
:// DNC- 啊. (輕微碎石聲)
:// KFC- 係怨靈大戰之後, NASA 已經 smell 到鍾郭有造反之意. 而你係因為監聽到依件事所以先估到會有潛入十鳩幾號依個 mission. (輕微碎石聲)
:// DNC- Um. (輕微碎石聲)
:// KFC- 言歸正傳, 依盒嘢就係你今次任務所需要嘅裝備. (磨地聲+輕微碎石聲)
:// KFC- 入面有部 AnPhone, 所有任務有關資料, 十鳩幾號嘅 floor plan 已經入晒落去, 有一張艦員工作證, 相關制服, 同埋兩個光學面具. (輕微碎石聲)
:// KFC- 你開咗部 AnPhone 佢, 然後入去垃圾桶. (輕微碎石聲)
:// VDL- 3310? (輕微碎石聲)
:// DNC- 跟住? (輕起動聲+輕微碎石聲)
:// KFC- 開一個叫欣宜 J 圖嘅 folder. (輕微碎石聲)
:// DNC- 入咗去. (輕微碎石聲)
:// KFC- 見到啲咩? (輕微碎石聲)
:// DNC- 入面除咗...... 除咗...... 有一大堆...... Bloody hell! That’s disgusting! (輕微碎石聲)
:// VDL- 要唔要嘔吐袋? (輕微碎石聲)
:// DNC- 我仲頂得住. (輕微碎石聲)
:// KFC- 特務唔係應該忍...... 忍到嘅咩, 唔係俾敵人逼供嗰時點算? (輕微碎石聲)
:// DNC- 忍到還忍到, 辛苦還辛苦呀. 嗨 Wasp, 一陣我要揾啲碌柚葉水洗眼. (輕微碎石聲)
:// VDL- 順便幫你準備埋啦, 我頭先都唔小心𥄫到啲. (輕微碎石聲)
:// KFC- 真係有用? (輕微碎石聲)
:// DNC- Relax~ (輕微碎石聲)
:// VDL- 嘻~ (輕微碎石聲)
:// KFC- 睇嚟個 data file 應該會冇人睇到. 堆 file 入面有個叫 sausage 嘅 file. (輕微碎石聲)
:// DNC- 密碼係? (輕微碎石聲)
:// KFC- My 飛佛. (輕微碎石聲)
:// DNC- Iroquois Pliskin, 我要殺咗佢然後取代佢? (輕微碎石聲)
:// KFC- 果然係老行專, 光學面具入面已經記低咗佢個樣, 面具入面仲有多一個 Save Slot 畀你用. (輕微碎石聲)
:// DNC- Um. (輕微碎石聲)
:// KFC- 人物性格分析係埋個 file 入面, 你係演員, 應該冇問題. (輕微碎石聲)
:// DNC- 啊. (輕微碎石聲)
:// KFC- 任務內容你就喺 AnPhone 入面睇. 入面已經有我嘅 codec frequence, 由於今次唔係 MI6 嘅 OP, 所以你嘅 code name 會由 007 轉做 Dragon. 你而家試吓用你個內耳機嚟同我對話. (輕微碎石聲)
:C1- Testing testing.
:C2- Loud and clear.
:C1- Dragon, Umm......
:C2- 有咩問題?
:C1- 可唔可以改過第二個代號呢? Dragon 依個名有啲柒. 好似 G Dragon 噉. 我唔想我最後一個 operation 變得咁 GAY.
:C2- Umm...... 如果叫 Earthworm 呢?
:C1- 成條 jer 噉, 仲 Gay.
:C2- Umm...... 噉 Snake 呢?
:C1- Snake.....
:C1- 就 Snake 啦, 不過可唔可以係讀做 S呢Ku?
:C2- S呢Ku?
:C1- 啊.
:C1- 唔好意思, 我對 mission details 有啲癖好.
:C2- Good luck, Snake.

B.H.C.0005/2/14 0000

:C2- Time's up.
:C1- Wasp, this is Snake, radio check. Over.
:C2- Lima Charlie.
:C1- Jet pack, (噴射聲) check. Space suit, (收縮聲) check. Optical camouflage, (輕機械聲) check. Mk.2 Pistol, (槍械聲) check.
:C2- Check 一次個 codec frequence 先, C1 係 Snake, C2 係 Wasp, C3 係上校?
:C1- 啊.
:C2- NASA 嗰邊呢?
:C1- 唔知佢哋會集中用一個 frequence 定分散用唔同 frequence 聯絡我.
:C2- 一陣問埋佢哋囉.
:C2- 開門喇, 因住啲黑洞垃圾撞死你個老嘢呀. (強力抽風聲)
:C1- 嗄... 嗄...
:C2- 做咩呀? 驚呀?
:C1- 嘿, 唔洗驚~ 開始潛入十鳩幾號, 照頭先講嘅噉做, OK?
:C2- 等緊你.
:C1- 呼~ 出發!
:C2- 400m.
:C2- 350m.
:C1- 嗄...
:C2- 300m.
:C2- 250m.
:C1- 嗄... 嗄...
:C2- 200m.
:C1- 嗄... 我聽到啲好怪嘅嘢.
:C2- 聽到嘢? 我冇講其他嘢呀, 會唔會係你淆底, 心理作用咋? 喺太空冇可能聽到嘢㗎喎.
:C2- 150m.
:C1- 嗄... 我聽到咩… 麻友係雞係公廁.
:C2- 吓?
:C2- 100m. 前面有舊大嘢.
:C1- Um, 嗄... 嗄...
:C2- 最後 50m.
:C1- 嗄... 嗄... 嗄...
:C1- 嗄... 嗄... 嗄... 嗄... 嗄...
:C1- 嗄... 到咗閘口, 可以開... Thanks.
:C2- 唔洗客氣~
:C1- 閂閘. (強力抽風聲)
:C2- OK. 你舊電仲有 67%.
:C1- 我搵個位除咗套 space suit 先.
:C2- 而家係艦上面嘅作息時間, 兩粒鐘內搞掂 Pliskin 應該冇問題啦.
:C1- 啊. (除衫聲)
:C2- 我而家開始準備定要搬過嚟嘅嘢, 有咩事就搵我.
:C1- Um.
|
:C2- Snake? 兩粒鐘喇.
:C1- 轉頭 call 翻你.
|
:C1- Wasp, 啱啱將 Pliskin 條屍放咗出黑洞. (輕步聲)
:C2- 啲指紋同埋
:C1- 洗你講, 而家翻緊去閘口嗰邊. (輕步聲)
:C2- 你頭先有啲阻滯?
:C1- 我哋計漏咗樣嘢. (輕步聲)
:C2- 咩?
:C1- 今日係2月14. (輕步聲)
:C2- Umm... 情人節? 噉又點呀?
:C1- 啲人又點會咁早上床... Err... 咁早訓先啱. (輕步聲)
:C2- 哦~ 啲人都應該係晒房入面, 唔會阻到你㗎.
:C1- 我都以為係, 點知就一係有啲人行來行去買套, 一係就有啲友喺人哋房門口偷聽. 有條女仲離譜, 見到個男人喺人哋房門外打緊飛機, 佢就突然從後幫人打埋一份, 後尾仲喺條通道度扑埋嘢添. 噉我咪開著個光學迷彩貼住牆噉慢慢行啦, 呀嗰兩條友越搞越埋, 跟住條女仲要彎低身噉用雙手壁咚我, 佢個頭就啱啱對正我下面. 條仔就係條女後面繼續抽插緊. 依個時候我想郁都郁唔到, 噉咪企係度等佢哋一換位我咪繼續行囉. 鬼整佢哋又唔換位, 我聽得耐睇得耐又開始有啲生理反應, 條褲越撐就越出, 深呼吸又會俾人發現. 正當我下面就嚟掂到條女塊面嗰陣, 條仔終於要外射, 佢抆出嚟, 一射就射咗去... 總之就搞到我用咗好耐時間先過到嗰條通道.
:C2- 噉即係射咗去邊啫?
:C1- 我到咗閘口, 你準備好晒可以隨時飛過嚟嗱?
:C2- OK 喇. 我射~ 個箱過嚟先呀吓.
:C1- 死𡃁妹...
:C2- 已射.
:C2- 到我喇. 再見喇老黎. (強力抽風聲)
:C2- 嗄... 嗄...
:C2- 嗄... 嗄... 嗄...
:C2- 嗄... 嗄...
:C2- 麻友係雞係公廁?
:C1- I told you so.
:C1- 收到個箱, 快手啲, 我驚陣間會有人嚟.
:C2- 仲有100m.
:C2- 嗄... 嗄...
:C2- 嗄... 嗄...
:C1- 有人行緊過嚟. 我要閂一閂個閘先.
:C2- 又係嚟扑嘢㗎?
:C1- 似係巡邏人員多啲.
:C2- 我就到喇.
:C1- What the?
:C2- 做咩呀?
:C1- 等等.
:C2- 我到咗喇.

:C2- 仲要等幾耐? 我剩翻 10% 氧氣.
:C1- 有條麻甩佬喺度練緊肚風舞.
:C2- 佢仲要練幾耐㗎? 我剩翻 5% 咋.
:C1- 冇辦法喇, 我過去 knock 低佢. 你撐多陣.
:C2- 我... 我唔通只係... 嚟到... 依度...
:C2- 好唔... 甘... 心...
|
:C1- Videl, Videl, 醒啊, Videl.
:C1- Videl, Videl.
:C2- 喝~~ 咳! 咳! 咳!
:C1- Videl.
:C2- Mr. Crack?
:C1- Yuna?
:C2- Um~
:C2- 依度邊度嚟㗎?
:C1- 係你之後嘅 safe house.
:C2- 哦~ 到咗儲存倉嗱? 一切順利嗎?
:C1- 飲啖水先.
:C2- 唔該~
:C1- 嘿, 如果做 mission 嗰陣你都咁可愛, 咁溫文爾雅你話幾好呢.
:C2- 嗄~ (飲完水聲) 你唔好成日蝦細妹啦.
:C1- 倒翻轉就差唔多. 啲嘢都 set 好晒, 等你唞順條氣之後就要搵 NASA 喇. 唉~ 你知喇, 1小時1個月.
:C2- 我 OK 㗎喇, 隨時可以開始.
:C1- Sure?
:C2- Sure~ 我而家叫翻細妹過嚟, 你等等吓... (摷嘢聲)
:C1- 嗱.
:C2- 啊~ Chatter 仔仔~ 唔該~
:C2- 呤~ 呤~ 呤~ 呤~ (玩具電話撥號聲)
:C1- 你唔用依個玩具電話就叫唔翻 Videl 出嚟? 噉冇咗佢你哋點算?
:C2- 喂~ 細妹? 家姐呀. 要起身㗎喇, Mr. Crack 依邊要開始喇.
:C2- 呵~ 咩料呀死老嘢?
:C1- 唉~ NASA, this is Snake. Over.
:C1- NASA, this is Snake. Over.
:C2- 喺黑洞入面同地球通訊係會有少少 delay.
:C1- NASA, this
:C4- Snake, this is NASA. Over.
:C1- 我已經成功潛入咗十鳩幾號. 一切都 settle down.
:C4- Hi Mr. Bon, 我係今次 OP 主要支援你嘅人, 我叫葛城, 請多多指教.
:C1- 你好.
:C2- 哦?
:C4- 依位就係 Snake 嘅助手, Wasp 小姐?
:C2- 啊.
:C4- 請多多指教~
:C2- 得喇得喇, 有咩快啲講, 唔好阻住晒. 啲 signal 又幾順喎.
:C1- 嗨~
:C4- 哈哈... 唔緊要. 啊! 有樣嘢唔知你哋知道咗未, 十鳩幾號嘅現任艦長係前戰鬥部隊嘅鍾郭隊長. 而家成艘艦都準備緊聯合埋怨靈侵襲地球.
:C1- 件事已經發展成噉. 當初你哋只係叫我監測住鍾郭, keep 住向你哋匯報, 一有咩唔妥就殺咗佢. 而家個局勢變成噉, 個 OP 變成點?
:C4- Target 同樣都係鍾郭, 不過 objective 就轉咗做先收集一啲鍾郭對我哋不利嘅證據, 定期向我哋匯報. 今次依舊都係一個潛入行動, 喺極度危及自身安全嘅情況下先可以使用武力, 詳情已經 send 咗去你 AnPhone 度.
:C1- Um, 明白.
:C2- 你個死老嘢啲反應真係聽到我想嘔呀.
:C4- 嘿嘿, 因為今次行動已經提升到國防層面, 所以 NSA 會介入今次 operation. 而今次亦都係關乎到地球嘅安危, 所以你老家 MI6 都會從旁協助. 而我就係 NSA 派嚟嘅人.
:C5- 講得相當好呀, 葛城小姐.
:C2- 科技進步真係麻煩. 一啲唔應該早死嘅人, 㩒一個制就幾十萬幾十萬噉死. 相反啲應該早死嘅人就可以長命百歲, 繼續遺禍人間. 冇天理呀, 冇天理呀.
:C1- M.
:C5- 你隻狗仔依然都係咁冇大冇細. 依位係 MI6 今次派嚟支援你嘅人, 同大家打聲招呼.
:C5- 大家好, 我係 R.
:C2- 蠟頭中坑? 太好喇, 終於唔係女. 你舊女人磁石開始唔 work 喇死老嘢.
:C1- 我都想.
:C2- 係咩? 噉如果係葛城條中女呢?
:C4- 嘩~ Wasp 小姐你真係好眼力, 我今年真係啱啱30歲.
:C1- 喺咩情況下兩位可以幫到我手?
:C4- 十鳩幾號上嘅各樣情報都可以搵我幫手.
:C1- 例如?
:C4- 機件結構, 科技資訊, 階級架構, 個人資料, 物資分佈等等.
:C5- 而我就負責十鳩幾號以外嘅資訊, 包括 The National Archives 全部 level 嘅資料, 一啲太空知識同埋另類科學資料.
:C1- 另類科學?
:C5- 即係類似超自然科學嗰類嘢, 鬼怪呀, UFO 呀. 總之有啲咩解釋唔到嘅都可以搵我幫手.
:C1- Umm... 即係一啲連霍金都唔明嘅嘢都可以問你?
:C5- 哦? 例如呢?
:C1- 女人.
:C5- 依樣就...
:C4- 難得咁人齊, 順便介紹埋畀你哋識, 佢係今次 operation 嘅心理顧問.
:C6- Hi, 我叫何慧儀.
:C1- Um.
:C2- 依味熟女你唔啱呀?
:C4- 因為今次關乎到地球嘅存亡, 加上黑洞嘅時間比起地球過得慢好多, 所以你要係短時間內執行多項任務, 心理壓力自然極大. 壓力越大就越影響 operation 進度, 有咩壓力問題可以搵佢傾傾.
:C4- 其實另類科學我哋都可以幫到手, 可能仲適合添.
:C5- 啊, 唔好意思我想撑開少少. 而家啲小學雞已經叻到可以幫中學生補習? 乜原來我咁離地㗎嗱. 我哋國家早喺16世紀已經有 UFO file, 你哋16世紀嗰陣喺邊呀? 仲喺你呀爸粒睪丸入面?
:C4- 哈哈, 老屎忽最叻就係似老賣老, 我哋國家不知仲有幾多外星科技未
:C4- 咳, 唔好晒時間喇, Snake, 仲有冇問題?
:C5- 嘻.
:C1- 暫時冇, 不過睇嚟今次個 OP 想悶都幾難.
:C2- 講得啱呀老嘢.

B.H.C.0005/2/16 0319

:C1- Wasp, 到咗 Point 0.
:C2- 而家先到, 比原定遲咗成粒鐘. 係咪出咗咩事?
:C1- 途中遇到啲阻滯.
:C2- 咩阻滯?
:C1- 我原本諗住
:// UNK- Pliskin BB, 做咩咁夜仲喺度呀? 唔捨得我呀?
:C1- 哦~ 係高樹小姐呀, 我翻房㗎喇. 你呢, 仲唔訓?
:// MAA- 我去埋廁所就訓㗎喇, 記住多啲嚟搵我喇.
:C1- Um.
:// MAA- 你平時叫人哋做 Maria 㗎, 做咩今日對人咁冷淡啫, 古古怪怪噉. 唔理你喇, Bye~
:C1- Bye.
:C1- ...
:C1- Wasp.
:C2- 頭先嗰把女人聲邊個嚟㗎? 你都會對女人有興趣㗎咩?
:C1- 冇興趣㗎, 如果所有女人都係由你複製出嚟嘅話. 頭先個女人係 Pliskin 平時搵開嘅按摩師.
:C2- 按摩師? 諗住 operation 前要鬆一鬆啲筋骨呀? 你老喇 Crack.
:C1- 係十鳩幾號, 按摩師除咗幫人按摩之外仲會
:C2- 你揼邪骨呀? 估唔到你份人原來咁麻甩喎你個鹹濕伯父. 你已經有葛城小姐啦, 點可以咁貪心㗎?
:C1- 我個個 mission 都畀足錢你㗎, 而家啲助聽器好貴㗎咩? 我除咗攞情報之外咩都冇做過, 加上我同葛城小姐
:C2- 係喇係喇, 點呀, 開始得未? 拉翻褲鏈未?
:C1- 女人真係煩.
:C2- 葛城小姐都係?
:C1- 四周圍都冇人, 戰作開始.
:C2- 真係要講呀?
:C1- 啊, 快啲.
:C2- OK OK, 你啲 taste 真係... 新鐵金剛之潛行浪子心，第一場, 第一鏡, take 1, action!
:C2- 越野兔喺上面冷氣槽放緊個勾畀你.
:C1- 越野兔?
:C2- Snoopy 仲差少少先維修好, 唯有用越野兔頂住先.
:C1- Hooked, (鐵扣聲) up. (收纜聲)
:C1- 上咗冷氣槽, 聲音畫面有冇問題? (輕聲)
:C2- 一切正常. 越野兔都一切正常, 佢會喺後面 back you up.
:C1- 開始向 Point A 出發. (輕聲)
:C2- 係咪正如我所講, 依度窄到連攞部 AnPhone 出嚟都攞唔到呢?
:C1- 就算攞到喺手用都會唔方便, 會影響進度. (輕聲)
:C2- 一定要係今晚內安晒所有監視器? 講緊成艘十鳩幾號喎.
:C1- 啲監視器收少一日料就可能會冇咗啲重要線索. (輕聲)
:C2- 有咩 impossible mission 我哋未完成過㗎? OK, 我帶路! 唔好拖我後腿呀你條死老嘢.
:C1- 大家噉話啦, 死𡃁妹. (輕聲)

This is only the
PROLOGUE

係著名嘅阿波羅19幾號 黑洞台台主

我留意左個post好耐
終於喺60樓有第一個人reply

記得岩岩開 lihkg 你都開左類似野

樓主不如隔行，咁好難睇

開頭喺黑洞嗰個 post 只係玩玩吓, 而家依個係重新 reboot, 加咗同改良咗好多嘢 去令到個故事更豐富.

而家個進度可能會令大家唔知個故事做緊乜鳩, 唔知想講咩. Vol.1 只係序章, 用嚟交代主要角色. Vol.2 先會開始入正題.

我喺電話睇過又冇咩問題喎, 如果每行每句都隔會好鬆散. 不如噉好唔好:

:CMD- 梁中無鎮共綫鷹狗電落死視地全弱獄家智XX台.
:CMD- 崔水抬電一翅輾播桶信胃升測是埃始.
:CMD- 蒜色解瑪先敗.
:CMD- 吹水台第二次轉播通訊衛星測試開始.
:CMD- 訊息解碼成功.
:CMD- 衛星轉播功能正常.
:CMD- NASA 通訊測試.
:CMD- Passed.
:BRG- 報時, 格林威治標準時間 12:00:00.
:CMD- 廣播5秒後開始.
:CMD- 5
:CMD- 4
:CMD- 3
:CMD- 2
:CMD- 1
:WWS- 歡迎各位收看今次黑洞探索行動嘅公眾匯報, 我係阿波羅十鳩幾號嘅艦長威威師令.

:WWS- 經過咗依24小時嘅初步觀察, 我哋全體船員都感受得到自己嘅渺小, 世界係有無窮無盡嘅可能性.黑洞, 對於我哋嚟講一直都係一個謎. 無錯, 即使我哋已經置身其中亦都對其一無所知.

:WWS- 我哋全體代表同埋 NASA 開會討論過後先有依個公眾匯報嘅決定. 因為即使係我哋嘅黑洞學權威 Dr. Marten Timberland, 當佢嚟到實地考察過後, 佢都要承認自己對黑洞一直以嚟嘅認識根本係斷鳩估. Sorry, 斷估先啱. 我敢講, 喺以下嘅24小時內初步觀察報告裏面, 將會推翻過往黑洞學者們嘅理論. 將會係一個人類對黑洞嘅嶄新概念, 因為事關重大, 所以我哋就按耐唔住噉要公佈畀大家聽.

:WWS- 喺阿波羅拾鳩幾浩成功俊入黑動後頭一小時內, 禾地衣經聽到依顛累似燴恩功鏡

: Disconnected
:CMD- 通訊系統連線失敗.
:CMD- 嘗試再接駁通訊系統.
:CMD- 接駁失敗.
:CMD- 通訊暫時中止.
:CMD- 通訊系統修復中, 請稍候.

比較長嘅先隔一行, 噉會唔會舒服啲?

咁樣ok

黑洞追到出來

連尼住句野

新讀者應該唔知啲 UNK: 講嗰啲嘢嚟做乜鳩, 會被搞到一頭霧水. 之前都有諗過刪唔刪依啲互動內容, 但最後決定 keep 翻, 就當係畀之前支持十鳩幾號嘅大家一種回憶.

屌啦星又係你

想知有無人睇哂

睇嚟嚟到講故台唔係太受歡迎.

我都好想知有幾多人有睇哂.